【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(二十一)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

第十七個Post 第1, 5, 9, 12, 15, 17, 20, 23, 24, 26, 29, 33, 35, 37, 39頁有文

第十八個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 14, 19, 21, 24, 26, 28, 33, 37, 39頁有文

第十九個Post 第2, 4, 11, 13, 16, 19, 22, 25, 28, 30, 31, 34, 39頁有文

第二十個Post 第1, 4, 6, 8, 13, 15, 17, 19, 22, 26, 28, 30, 32, 36頁有文

Wing wing搶灘成功

報報早晨
Wing Wing食炸雞

好想做佢手上埋雞

各位早晨
尋晚返左過去
仲要係返左去又返翻黎 返翻黎又返過去
帶住呢個年紀返去做中學生真係型好多

18mm

返到去溝死女，仲有發達機會

我中學雞已經係真心正啦

一返到去係考驗 但難唔到我
然後仲要幫到女神手

妹妹仔早晨

覺唔覺有啲矛盾
明明在座各位都好重口(我估)

我都覺得在座各位都好重口
明明就係一個愛情故事黎架嘛

今晚deadline 仲未搞掂我死得了

搞唔掂照交

加油 i know that feel bro

晚晚七點都係我既Deadline

6分鐘

1分鐘

上回講到詩琳俾煩膠Sam一句“臭雞！全世界都知你係臭雞呀！”屌埋黎後轉身即閃～
詩琳想反屌都反唔到～
Brian都係送詩琳返屋企先啦～
去停車場既路途上，Brian遮詩琳多過遮自己～搞到自己大半邊身都濕晒～
但Brian仲好體貼咁話自己濕好過詩琳濕喎～
喺送詩琳返屋企既車程中，一路上都好大雨～
詩琳越諗就越唔憤氣！
就喺Brian送到詩琳返屋企樓下之時，一向任性既詩琳竟然把心一橫“話我係臭雞...我就雞俾你睇！”攬實Brian黎錫喎！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我攬住左Brian條頸...錫佢個嘴...

我好快速咁伸左條脷仔過去...伸左條脷仔入Brian個口裏面...

我已經舐到Brian條脷...舐到Brian D口水...

Brian成身僵硬咁...條脷都無任何反應...

我微微睜開眼...偷偷望一望Brian...

Brian眼都凸埋咁望住我...

我就再合返埋雙眼...用條脷仔...圍住Brian條脷打轉...

我條脷好濕...好多口水...好多我既口水都沾晒喺Brian條脷道...

不停咁打轉打轉...舐下舐下...好純熟咁用條脷去勾引Brian...

Brian條脷就俾我牽住黎玩...

我一隻手箍住Brian條頸...另一隻手就摸下摸下Brian塊面...

摸下摸下...摸下摸落Brian條頸...又摸下摸下...摸返上佢塊面....

摸下摸下...喺Brian塊面上摸多兩下...我就摸一摸落去...摸到落去Brian既胸口...

我用隻手仔喺Brian胸口上摸下摸下...

Brian有D胸肌...但我都可以摸到...摸到Brian既心跳...

我一邊用條濕潤既脷仔舐Brian條脷...一邊放一放隻手仔喺Brian胸口上...感受一下佢既心跳...

Brian既心跳好快...好急...好重...

個心好似就快要跳出黎咁...

係因為俾我突然攬住黎錫嚇左一嚇？定係好緊張？抑或係...好興奮？

我摸住Brian胸口...感受住佢既心跳好一陣子...仲係跳得好快...好急...好重...

好明顯就唔係嚇左一嚇...

好明顯就係好緊張...

但同我接吻係唔係好興奮？

呢層...要摸過先知...

我Keep住一邊用條濕潤既脷仔圍住Brian條脷黎打轉...一邊用隻手仔向下摸...

摸到落去Brian D腹肌...摸到落去Brian條皮帶...摸到落...摸到落...

我一摸落少少...就已經感覺到Brian條西褲凸起左...已經凸起左...

我再摸一摸...摸一摸落去...摸到落Brian條巨棒！

Brian已經扯到硬晒！扯到勁粗勁硬！

真係好粗...好硬...仲要好長！

原來Brian係咁硬咁粗咁長...原來Brian已經扯到咁硬咁粗咁長！

同我接吻...都已經...

我就直接將上身趴一趴落Brian身上...一隻手箍實佢條頸黎錫...另一隻手就隔住佢條褲摸下摸下佢條巨棒...

『嗯嗯...啜啜...』

錫下錫下...舐下舐下...又摸下摸下...

Brian條脷都仲係無乜反應...不過條巨棒就好有反應！

條巨棒扯到硬一硬又直一直咁...而且Brian隻手...仲伸左落去...伸左過黎...我隻嫩滑大髀上！

因為我既上身趴左落Brian身上既關係，雙腳都側側地咁...斜斜地咁疊住...

Brian就可以好容易咁...好自然咁...摸下摸下我隻雪白幼嫩既大髀...

來來回回咁摸下摸下...好溫柔咁摸下摸下...

摸多幾下...就再摸得深入D...摸到入我條短裙入面...

我就用對小饅頭壓落去Brian隻手臂道！吸一吸佢條脷過黎！

『啜...』我一吸就吸左Brian條脷入我個嘴仔裏面！

Brian隻手就摸到入我個屁股仔...摸住我條Lace底褲邊...

『啜啜...』我就一邊吸住Brian條脷...一邊隔住Brian條褲Chok下Chok下佢條巨棒！

好粗好硬...已經勁粗勁硬咁！

而且俾我Chok到...已經俾我Chok到...

其實我都俾Brian摸到濕晒...

『啜啜...嗯～啜啜...』我下面已經出晒水...對腳夾下夾下咁...

Brian就摸下摸下我條Lace底褲邊...又輕輕力咁搓一搓我個好似布丁一樣既屁股仔...又摸下摸下我隻雪白幼嫩既大腿...

『啜啜...啜...嗯～啜啜...啜...』我一路吸啜Brian條脷...一路隔住Brian條褲Chok下Chok下佢條巨棒！

好粗...好粗喔...又粗又硬咁...

我下面又好濕...好濕...

淨係吸啜Brian條脷...已經滿足唔到我...

我想...我想...

我輕輕咁拉一拉…拉一拉Brian條褲鍊...

Brian並無阻止我...佢隻手仲係撫摸緊我隻雪白幼嫩既大髀...

我就拉一拉Brian條褲鍊...拉低晒條褲鍊...伸隻手仔入去...摷一摷...拎一拎...拎一拎條巨棒出黎...

我縮一縮開Brian條脷...望一望佢下面...望一望佢條巨棒...

Brian條巨棒穿過條褲鍊...扯到直一直...扯到粗一粗…扯到硬一硬…翻晒成個龜頭出黎！

我就用隻手仔輕輕力咁捉一捉住Brian條巨棒...

當我隻手仔捉一捉住Brian條巨棒之時...條巨棒扯一扯...硬一硬…震一震咁...

成個龜頭都充晒血咁...脹起晒咁...

好暖…Brian條巨棒...扯到好暖...好溫暖...

我就望住充晒血...脹起晒咁既龜頭...輕輕力咁Chok一Chok...

「嗄...」Brian嘆左一口氣...

我就情迷意亂咁望住Brian...望住Brian對眼...

Brian就皺一皺眉...又放一放鬆...面上卻帶住一點點困惑咁望住我...

我就矇起對眼...張開個嘴仔...輕輕手咁Chok多兩Chok Brian條巨棒...

「嗄...嗄...」Brian嘗試放鬆咁抖左兩啖大氣...

但我手中條巨棒就再扯得硬D...再扯得粗D...再扯得直D...

我就再輕輕力Chok下Chok下...捉實Brian條溫暖既巨棒Chok下Chok下...

「嗄...嗄...嗄...」Brian望實我...嘆左幾下氣...隻手摸下摸下我隻雪白幼嫩既大髀...又摸到入去短裙裏面...又摸到去我條Lace底褲邊...又摸到去我個布丁一樣既屁股仔...

我就再攬實Brian條頸...錫埋去佢個嘴道！

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 09

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我一邊攬實Brian條頸...錫下錫下佢個嘴...

已經將 [Day 10－全部係雞] PART 08 Upload上Facebook同紙言

食完爸爸再食弟弟

你真識食

搞搞下佢老婆打嚟

仲恩話要聽爸爸講甜故仔丫

到最後成身興恰恰咁返去食豪仔

做好晒事前功夫 今次仲唔開餐

一開門見到豪仔啱啱打完J回梗氣

見到炸雞 諗起肥芝食炸雞

不了
Wing Wing食炸雞正咁多

食咁多炸雞都唔會突然大波㗎啦

仆街仔

後生仔可以連射

我諗起早兩日先食完

我食都好正

小饅頭

小饅頭先正

又要等到聽晚先有故

好快又過一日架咋

交左份野 死硬

沒有不會偷情的男人

Pass硬

我要讚美上帝 活著就是無樂趣 也勝在有女人

交左未必死 唔交就必死

只有等緊機會偷情的男人

過過過過

偷情看似簡單 背後極其複雜

夜半上水

星期二

挨埋個final就放假

有心靈後盾

仲有排先考

早

仲夜過我

報報都咁夜

妹妹仔早晨
星期二好攰

頂硬上

仲好強大

做好準備

報報早晨

各位早晨
見到隻蚊飛下飛下應該點做

拍死佢

拍唔死俾佢針左三下

蛋白質

有蛋白質架咩

因住感染病毒

我百毒不侵

食咗佢

我有咁敏捷就好喇

有咩舐

伸長條脷等隻蚊降落

有無咁易

大家一齊

隻蚊咬你條脷就好笑

條脷唔夠其他地方熱

除埋褲睇下佢咬邊度

唔使除褲都向下飛

上回講到詩琳攬實Brian黎錫喎！
仲要打晒茄輪咁添！
Brian好硬～唔止個身硬～條鳩都好硬～
詩琳摸到Brian條鳩扯到硬晒～心跳又好快～
又緊張又興奮咁～
詩琳就幫Brian Chok起上黎～
Brian都忍唔住要摸下詩琳隻大髀～摸下底褲邊～摸下屁股仔～
打住茄輪咁摸黎摸去～難道Brian既精折牌坊就咁就打爛？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 09

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

我一邊攬實Brian條頸...錫下錫下佢個嘴...

又伸條脷仔出黎...舐下舐下Brian個嘴...

Brian個嘴都俾我用條脷仔舐到濕晒...沾滿我D口水…

雖然Brian個嘴同條脷都無乜反應...只係任由我舐舐錫錫…但佢下面...同隻手就...

Brian隻手...伸左入我條短裙裏面...隔住條底褲...搓下搓下我個布丁一樣既屁股仔...

而Brian條巨棒...俾我隻手仔捉實...Chok下Chok下咁...Chok到勁粗勁硬咁...

Brian條巨棒真係勁粗勁硬...仲要好長...

我諗無18cm都有16cm...

對好似我呢D陰道都比較窄同短既女仔黎講...遇到好似Brian呢種男人既陰莖...真心正...

可能係因為Brian個嘴同條脷都無反應...滿足唔到我...

反而喺我手中條又粗又硬又長既巨棒令我更加有性趣...

我用條脷仔圍住Brian條脷打多兩個轉之後，就鬆一鬆開...望一望落...喺我手中...條又粗又硬又長既巨棒...

我望住個谷到脹晒既龜頭...輕輕力捏一捏...馬眼微微咁張一張開...

我再鬆一鬆手...馬眼又合一合返埋...

我再用隻手仔Chok下Chok...龜頭又脹一脹起...

我再用輕輕力捏一捏...馬眼又微微咁張一張開...

Brian條巨棒...好有反應...真係...好正...

我烏一烏低身...用條濕潤既脷仔...喺Brian個馬眼上...輕輕舐一舐...

「嗄！」Brian抖左一大啖氣...條巨棒就硬左一硬…震左一震...

可能係返左成日工既關係...Brian個龜頭...有D...鹹...

雖然係有D鹹...但就無臭味...

而呢種鹹味我都接受到...仲幾…好味咁...

我就用條脷舐一舐Brian馬眼...再圍住個谷到脹晒既龜頭打左兩轉...一下就含入口！

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

出面好大雨...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！啪！”

比起之前更大雨！

所我唔怕街上會有途人經過...

就算有途人經過，都唔會留意到車廂裏面既我幫Brian含緊！

我烏低身...趴喺Brian道含下含下...

而因為我趴喺Brian道幫佢含既關係...佢隻手就再唔可以搓弄我個屁股仔...

Brian隻手就只可以喺我隻白滑幼嫩既大腿上摸下摸下...來來回回咁摸下摸下...

『嗯...嗯...』我一路幫Brian含下含下...

「嗄...嗄...」Brian條巨棒喺我口中就扯到又粗又長又硬又直一直咁...隻手就來來回回咁摸下摸下我隻白滑幼嫩既大腿...

Brian條巨棒真係好硬...好粗...好長...再加上我嘴仔細細咁...要擘到個嘴仔勁大...又含到勁深咁都含唔晒成支...

頂晒喉嚨咁都係含到大半支...

『嗯...嗯～』好正...真係好正...Brian條巨棒...真係好正喔...

Brian俾我含多兩含...舐多兩舐...啜多兩啜...隻手就忍唔住...忍唔住要由我隻白滑幼嫩既大腿...摸上黎我對小饅頭道！

Brian隻手隔住我件衫...隔住我個Bra...輕輕咁摸一摸我個小饅頭...

輕輕力咁摸一摸...輕輕力咁搓一搓...

『嗯...嗯...嗯～』Brian條俾我含緊既巨棒又硬左一硬…脹左一脹...塞到我個嘴仔滿滿咁...龜頭又頂一頂到我喉嚨咁...

好舒服...含住咁大條陰莖...俾Brian隻手搓下搓下我個小饅頭...好溫柔咁搓下搓下...真係好舒服...真係...濕晒喇...

我對腳仔就夾下夾下咁...塊陰唇就捽下捽下咁...越捽就越濕...越多水...

D淫水都沾到落條底褲道...

『嗯...嗯...啜...啜...嗯～』我又含下Brian條巨棒...又舐下佢個龜頭...

「嗄...嗄...嗄...」Brian扯到條巨棒直晒咁...又好溫柔咁搓弄我個小饅頭...

Brian隔住我件衫...隔住我個Bra...好溫柔咁搓下搓下...搓弄一下我左邊個小饅頭...

搓左幾下...又好溫柔咁搓下搓下我右邊個小饅頭...

右邊搓兩下...左邊搓一下...左邊再搓兩下...右邊又搓一下...

我就跟住Brian既節奏咁含下含下...舐下舐下佢條扯到已經勁粗勁硬勁長既巨棒...

Brian條巨棒都已經被我含到濕晒...舐到濕晒...由個龜頭到成支柄都沾滿晒我D口水…

『嗯...嗯～啜...啜...嗯～』好好含喔...好好舐喔...

Brian隔住我件衫...隔住我個Bra...再搓弄個對小饅頭多幾下之後...就伸一伸隻手入我衫領...伸一伸隻手入我個Bra裏面...直接咁...直接咁...

『啜...嗯～啊～』Brian隻手好直接咁摸我個小饅頭...

無隔到任何野...好直接咁...用隻手...摸落去我個小饅頭道...

Brian應該已經可以好清楚咁...感覺得到我粒乳尖...凸起晒...

其實由我用條脷仔舐Brian條脷...又俾Brian摸大髀之時...我對乳尖都已經凸起左...

再加上摸到Brian條陰莖扯到咁硬...見到Brian個龜頭咁脹...馬眼被我玩到開下合下咁...

我對乳尖都凸起晒...

而家仲要一路幫Brian含...一路俾佢用隻手直接摸我個小饅頭...

真係…真係好...好舒服喔～

今晚出完

三句預告

含住Brian條勁粗勁長勁硬既巨棒...

被Brian好溫柔咁搓弄住個小饅頭...

我真係未試過...無試過含咁粗咁長咁硬既陰莖...

又18mm

詩琳有冇概念圖？

已成為真心正既標準

簡淑兒唔夠淫喎

咁要你講先有說服力喎

甜到就嚟糖尿

講還講唔好貼圖 唔該大佬

我無架喎 我無架喎

一次過餵飽晒班餓鬼

所以都係自行FF

依家啲人好腌尖

各有所好

會唔會係口爆

如果係口爆 我想詩琳吞埋

一定射唔出

資深毒者既分析

詩琳次次都係食到D又粗又長又好硬
有無咁易食到好野阿？
通常外表好睇得 但多數條丁都唔得嫁喎

好似好有經驗喎
只可以話詩琳好彩啦
好啦好啦 我認我外表唔睇得啦

簡淑兒不了

咁你有咩人選

唔係有經驗 只不過覺得邊有咁多咁勁姐

我未見過短
脷伸:只見過自己嗰條

飛揚就是短

真心正自己計

星期三

從來無聽過D仔會自認短 所以飛揚巴 我明嘅

叫佢出J圖叫左N次都唔出, 好難唔信佢係正

正？邊度正？睇過

妹妹仔早晨
又過左半個星期

真心正唔係自己講 係人地講

真心正既J俾囡囡睇好喇 囝囝睇到會自卑

你都食慣好野架啦

各位早晨
12月都黎 仲可以咁溫暖囉

求J圖

你兩個明顯係一個BRIAN一個詩琳

都冇嘢食

圖唔夠立體 要現場親眼睇先真心正

Brian忍唔住 但我忍得住

就快餓死咁既樣

好肉緊呀 啪得未呀？

前戲要做足

呢個正啲
外裡斯文
內裡

有Feel

tlt?

係黎架咩

上回講到喺大雨之中，詩琳喺Brain架車入面攬攬錫錫互摸～
摸下摸下，詩琳仲拉開Brian條褲鏈，拎佢條J出黎J添～
Chok下Chok下，被Brian摸住屁股仔咁Chok下Chok下～
Chok到勁粗勁長勁硬咁～
由於Brian個嘴同條脷都無乜反應，滿足唔到詩琳，所以詩琳轉攻Brian條巨棒～
詩琳幫Brian含起上黎！
詩琳一邊幫Brian含～Brain又摸下詩琳對小饅頭～
呢次真係含得撚喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

含住Brian條勁粗勁長勁硬既巨棒...

被Brian好溫柔咁搓弄住個小饅頭...

我真係未試過...無試過含咁粗咁長咁硬既陰莖...

而且仲要俾男人咁溫柔咁搓弄住個小饅頭...

一個條陰莖咁正既男人...仲會咁溫柔咁搓...搓下搓下我個小饅頭...

好似怕會整痛我咁...好似好好愛錫住咁...輕輕手...好溫柔...慢慢玩...

搞到我對乳尖都凸起晒...下面都濕晒...

呢種感覺...呢種似曾...相識...

飛揚話佢真心正

我忍唔住輕輕咁夾下夾下對大脾...扭下扭下咁...

喺呢個時候，Brian仲要輕輕手咁捽一捽我粒乳尖！

『啜...啜...嗯！』我對乳尖本來已經凸起晒...而家俾Brian溫柔咁輕輕捽一捽，捽到更加凸！

Brian見我好似好有反應咁，就繼續好溫柔咁輕輕捽下捽下我粒乳尖...

捽下左邊...又捽下右邊...

搞到我兩邊乳尖都凸起晒！

而我都好努力咁幫Brian含...含到最深最入...

『嗯...嗯...嗯～啜...啜...啜...啜...』又啜下佢個龜頭...又用條脷仔圍住佢個龜頭打轉...

「嗄...嗄...嗄...嗄...」Brian都俾我搞到好舒服咁...

真係好正...Brian條陰莖…真心正...

正都真係令我愛不釋口咁...又一啖含晒入口...

『嗯嗯...嗯...』塞到滿滿咁...塞到脹脹咁...

「嗄...嗄...」Brian仲要挺一挺條巨棒...

『嗯...嗯！』好正丫...真心好正丫！

鹹鹹地既巨棒...好粗...好長...好硬...

塞到滿一滿…塞到脹一脹...

人地既老公...人地既爸爸...真係唔同D...

人地既老公...人地既爸爸？

「嗄...嗄！」Brian再挺一挺條巨棒...

Brian有仔女...

「嗄！嗄！」Brian條巨棒就係我口裏硬一硬…震一震...

好似就快...就快要...就快要射...

Brian有仔女...有老婆...有老婆...

就喺Brian快要射出黎之時，我一口咬一咬Brian條巨棒！

「呀！」Brian慘叫一聲！

我吐返Brian條巨棒出黎：『你有老婆架！』

講完之後，我連個Bra都未拉返正就打開車門衝落車！

“灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑！！！”

好大雨好大雨...

“灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑 灑！！！”

真係勁大勁大雨！

“灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！！！”

我就淋住雨咁跑...一直淋住雨咁跑...跑返去ManYan屋企...

我一路跑...一路淋住雨咁跑...雖然條路唔係好長...但...

“灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！！灑！！！”

因為真係太大雨...

“灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！！灑！！！灑！！！！”

我又淋到全身濕晒...

“灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！灑！！灑！！！灑！！！！灑！！！！”

比起今朝早...更加濕...

全身上上下下濕到滴住水咁...返到上黎ManYan屋企...

“咔...咔...”開一開鎖...

開一開門...

「詩…詩琳姐姐做乜淋到咁濕丫？」豪仔望住我...有D驚訝...

然後好快咁...行左入去...浴室...

又好快咁拎住…一條白色大毛巾出黎...

豪仔拎住條白色大毛巾行到黎我面前：「淋到咁濕好易病架！」

豪仔拎住條白色大毛巾幫我抹下抹下個頭...

我就傻下傻下咁企定定...任由豪仔幫我抹下抹下...抹下把被大雨淋到濕晒...髮尾仲滴緊水既秀髮...

豪仔好溫柔咁幫我抹...輕輕手...好溫柔...

豪仔幫我抹完把秀髮之後，又用條白色大毛巾幫我抹下條粉頸...

我又眼定定咁望住豪仔...

當豪仔幫我抹完條粉頸之後，對眼望一望落...望一望落我胸前...

豪仔眼定定咁...望住我胸前幾秒...然後用條白色大毛巾包一包住我...面都紅晒咁講：「淋到咁濕...要快D去沖涼先得...唔係好易病架...」

『哦...哦...』我就傻下傻下咁...除一除對鞋仔...行下行下...一步一步咁行下行下...行入浴室...

“啪”入到浴室...我無意識咁將條白色Lace縷空短袖連身短裙除落黎...

又好無意識咁將個未戴返好既Bra除埋出黎...

當然唔少得已經濕到透既底褲都除埋落黎...

開一開個花灑...

“灑！”

暖水由頭淋到落腳趾尾...

“灑！”

我究竟...做乜野...

頭先...我...做乜野？

人地有老婆仔女...我竟然...我竟然...

我真係好賤格...我真係超賤格！

我咁做...搞到Brian同老婆分開...搞到Brian頭家散...咁仲恩同仲言點算丫？

佢地仲咁細個...咁細個就要喺破碎既家庭成長...

害到兩個無辜既小朋友...我仲係人黎既？！

我自己衰...自己臭...自己雞格好啦...都唔好害左人地...搞散人地頭家呀！

我真係覺得自己好賤格...真係好撚賤格呀！！！

暖水由我個頭...流到我塊面...流到我條粉頸...流到我對小饅頭...流到我條小蠻腰…流到我稀疏既陰毛...流到我對雪白幼嫩既大髀...小腿...腳趾尖...

上上下下前前後後...流遍全身...

我一邊諗住自己幾咁賤格...一邊沖下沖下個身...

好彩既係...無俾Brian射到出黎...

如果真係搞到Brian射出黎...就真係...真係對Brian既老婆...對仲恩仲言...對佢地成家唔住...

真係好錯...真係超錯！

以後都唔可以做D咁錯既事！！！

我就洗下洗下個頭...

雖然話Brian無射到...但頭先幫佢含左咁耐...一陣都真係要...刷耐D個口先得...

而家都係唔好諗咁多…快D沖好個涼，然後刷乾淨個口先...

今晚出完

三句預告

當我正想開始洗頭之時...

「詩琳...姐姐...你食左野未架？」豪仔就喺出面嗌一嗌入黎...

『我...我未丫...』我又一邊洗住個頭，一邊嗌返出去。

我絕對唔會做出R生所做既野

我諗咁樣會係最好
然後就到Dee Dee

豪仔要開餐了

俾晒機會豪仔啦

Dee Dee JJ嚟啦！

R生？

嫩J

謝校對

一段時間之前既YouTube“臭”聞

係呀 曾樂彤真係好撚正

真係好睇個妝

乜水

請喺YouTube搵曾樂彤

我都係第一次見

淨係識Heidi, outdate了...

我之前睇過佢旅遊片
真係純睇旅遊唔係睇女囉

星期四

妹妹仔早晨
又就快一個月喇

報報早

各位早晨
十二月都黎 仲可以喺屋企唔著衫

天體揚

嚇親人啦

我樓下好多小妹妹架

未過過咁大碌

又打錯字

原全唔敢鳩估聽日會唔會凍
呢D咁既天氣大家都要小心身體

露體狂

我都係喺屋企唔著上身衫姐

上回講到喺大雨之中，詩琳幫Brian含起上黎～
無人會睇得到～詩琳好放心咁含～
含下含下，Brian又伸晒手入去詩琳個Bra入面摸佢對小饅頭～
正當Brian差唔多要射之時，詩琳諗起仲恩...諗起仲言...諗起Brian有老婆！
詩琳咬一咬Brain條J，大嗌一聲：『你有老婆架！』就衝落車！
淋住超巨雨咁返到上ManYan屋企，豪仔見詩琳淋到全身濕透就幫佢抹抹頭～
豪仔仲好體貼咁叫詩琳快D去沖個暖水涼添～
詩琳一邊灑暖水，一邊諗自己真係好賤格！
不過好彩Brian都無射到～算係臨崖勒馬啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

當我正想開始洗頭之時...

「詩琳...姐姐...你食左野未架？」豪仔就喺出面嗌一嗌入黎...

『我...我未丫...』我又一邊洗住個頭，一邊嗌返出去。

「咁...叫Pizza一齊食好唔好丫？」豪仔又嗌一嗌入黎。

食Pizza？

唔...都無乜所謂啦...

『好丫好丫～』我又嗌一嗌返出去。

「咁...你有咩野特別想食架？」豪仔又嗌一嗌入黎。

我又有咩野特別想食？

其實而家既我...求其有野放落肚都得架啦...

『無丫～你揸主意得架喇～』我又嗌一嗌返出去。

「嗯...咁你慢慢沖喇。」豪仔又嗌一嗌入黎。

我慢慢沖？

唔知點解...我覺得豪仔好似細心左咁既？

由頭先淋完雨...成身濕晒咁返到黎...豪仔用條白色大毛巾幫我抹頭...

嗰一刻...我真係覺得...豪仔好體貼...好溫柔...好溫暖...

係由幾時開始架呢？

係由幾時開始，豪仔變得...咁識得照顧女仔架呢？

唔知呢...真係唔知呢～

好多時...人與人之間...就係唔知唔知咁...喺不知不覺之間咁...作出左微妙既改變...

“灑！”

繼續沖涼...由頭到腳全身上上下下裏裏外外都要沖得乾乾淨淨...

今日淋左兩次雨...仲要淋到濕晒咁...沾左咁多雨水...唔沖得乾淨D真係唔得！

所以今晚都沖得比平時耐...沖得比平時慢...

擦到成身都係白色既泡泡～好多好多泡泡～

“灑！”

沖到乾乾淨淨～洗到乾乾淨淨～全身都香噴噴咁之後～用條白色大毛巾抹返乾個頭～抹乾埋個身～先發現...

『唔記得左拎衫入黎著添！』我望住塊鏡...望住自己個裸體...

頭先呆下呆下咁行入黎...都唔記得拎衫入黎...

唉～不過唔緊要啦～反正有大毛巾～一陣摟住出去都唔係問題既～

而家最重要都係刷乾淨個口！

頭先幫Brian含左咁耐...我而家都仲好似感覺到口裏面仲殘留住Brian嗰陣...鹹味...

唔好諗喇！唔好諗喇！衰野就唔好再諗喇！

都係快D刷乾淨個口先啦！

我就赤裸裸咁喺個浴室裏面刷丫～刷丫～用勁多高露潔刷丫刷丫～

刷左勁耐勁耐～刷完仲要用埋李斯德林漱下個口～

確保個口裏面再無殘留Brian既...鹹味...

一D味都無！就只有清新香味！

我就摟一摟條...白色大毛巾...

雖然話係條大毛巾...但條大毛巾都唔係話真係好大條...

由對小饅頭開始...包住個身...都係岩岩好蓋到落個屁股仔道...

真係岩岩好嗰隻！郁多兩郁D毛毛都要走出黎！

不過...是旦啦～反正間屋都係得我同豪仔兩個姐～

無所謂啦～無所謂啦～

我就拉低少少...露左條夾出黎既乳溝...

“咔”開一開浴室門行返出去～

當我由浴室行返出黎之時...

「詩…」著住件黑色Tee同黑色運動短褲既豪仔一見到我淨係用條白色大毛巾包住自己之時，佢眼甘甘咁望左我一陣...又面都紅晒咁立即擰轉身，「詩琳姐姐...我叫左Pizza架喇...等多陣就應該送到上黎...」

『唔該晒～』又怕羞？

都唔知有乜好怕羞～

我地一齊瞓又瞓過～你又摸過我～又𥄫過我換衫～我又試過用隻大髀磨你條扯起晒既JJ～

都可以話算係做左唔少親密野...都唔知仲有乜野好怕羞既～

我就行過去豪仔嗰邊...行過去豪仔身邊...行到過去豪仔面前...

『幫我吹～』我就坐一坐喺豪仔張床上～

但只係輕輕一坐...成條白色大毛巾就扯到起晒咁！

唔單止成對雪白幼嫩既美腿露晒出黎...就連D毛毛都要走出黎喇！

我就立即翹一翹住對腳！夾一夾實！

「哦哦...好好...」豪仔就喺張檯上拎一拎把風筒，又偷偷望一望...望一望我對雪白幼嫩既修長美腿...望一望我對嫩滑大髀...望一望...望一望...

我就再翹得實D...夾得實D...

雖然話條白色大毛巾扯到起晒...但以豪仔既角度...我又夾得咁實...應該睇唔到...睇唔到D...毛毛既...

就算睇到毛毛，都一定睇唔到我既一線鮑！

不過...唔緊要啦～我又無話介意～

豪仔就拎住把風筒騎上張床，騎到去我身後...

“颼！”豪仔就開始幫我吹頭～

豪仔好溫柔咁掃下掃下我把秀髮～吹下吹下～

拎起我把髮尾...吹下吹下...

好溫柔咁吹左幾下...又揚左幾下...將髮尾都吹乾之後...又幫我吹下後面...幫我吹下側邊...吹下左右兩邊...

好溫柔...真係好溫柔...

越黎越覺得豪仔溫柔...感受得到豪仔既溫柔...

當豪仔再幫我吹下個頭頂...吹下較前既位置...我不自覺咁...向後挨一挨…挨一挨落豪仔道...

我一挨落豪仔道...背脊就感覺到豪仔條J...扯到直一直...硬一硬既JJ...

豪仔已經扯到又硬又直咁...頂住我背脊...

之不過...豪仔無縮開...任由我既背脊...壓住佢條扯到又直又硬既JJ...

『豪仔幫女仔吹頭吹得咁溫柔...如果係幫Kawaii吹既話...一定冧死佢～』我就挨住豪仔條JJ...嗲下嗲咁講～

「唔...佢同左第二個一齊Luu～」豪仔輕輕掃一掃我前陰。

下？同左第二個...一齊？！

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 10

聽到豪仔話Kawaii同左第二個一齊...我就立即聯想到...

『係唔係因為我...』我抬頭望一望豪仔...

已經將[Day 10－全部係雞] PART 09 Upload上Facebook同紙言

豪仔唔緊要，有得食姐姐

快d安慰豪仔

Pizza配料: 豪仔碌腸

成條大直路

可以瞓喺姐姐既小饅頭同嫩滑大髀道

睇黎甜係差唔多出現

豪仔食詩琳

呢個真係

一直都有

係詩琳食豪仔

終於收工 搭車返歸先有時間J"追"故
真係攰到痴線
等左咁耐 詩琳終於食到豪仔啦
強烈要求詩琳主動胸夾豪仔J嚟磨

咁夜先返要小心D喎
你鍾意玩夾腸架？

好彩屋企人落樓接我
唔係阿 只係見你無寫過呢個題材咁
想睇下飛揚巴你會點寫法姐

星期五

絲打返邊間, H字頭定J字頭?

如果經常夜歸 都係買定防狼器好D
我又真係好似未寫過夾腸喎
可能我好少寫D大波掛

妹妹仔早晨
聽日又放假

無第三間架喇咩

各位早晨
星期五好好天

喺張床道扯到勁粗勁長勁硬咁
叫人點落床

JJ

今日使唔使返？

今日聽日放假
今晚可以準時J故

休孖Day
今日有D發情 好想打...甜位

等睇飛揚巴出故
想睇詩琳教DeeDee玩唔同招式嘛
用胸夾下佢J 引誘下先 FF個畫面出嚟都覺得正
睇巴打文筆

仲有3間

唔好叫春, 找左J數先

Dee Dee玩到咁耐咩
可能係最短甜既甜位

但係5選2中左喎

為左世界和平 我係唔可以拎條J出黎俾大家欣賞

因為果兩間算係最出名最多人做

無計我太廢無乜工作經驗 只做到呢間

大公司

都算係大公司

文

死喇今日咁啱星期五
肯定又食食下斷開咗

上回講到豪仔話叫Pizza食喎～
詩琳都無乜所謂既～
詩琳就繼續沖埋個涼～刷到個口乾乾淨淨咁～
無晒Brian既鹹味～
但詩琳唔記得拎衫入黎喎～
就只好摟住條白色大毛巾出去啦～
出到去，詩琳叫豪仔幫佢吹吹頭～
豪仔就好乖咁幫詩琳吹～
當豪仔幫詩琳吹到前面D陰之時，詩琳向後一挨，發現豪仔扯晒旗咁～
呢個鹹濕Dee Dee真係丫～
詩琳講起Kawaii，豪仔話Kawaii同左第二個一齊喎～
下？同左第二個...一齊？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 10

聽到豪仔話Kawaii同左第二個一齊...我就立即聯想到...

『係唔係因為我...』我抬頭望一望豪仔...

「嗯？」豪仔就好似唔係好Get到我想問乜咁...一頭問號咁望住我...

『係唔係因為我...同你太...親近...』我又眼定定咁望實豪仔...問得清楚一D...

「哦！」豪仔好似恍然大悟，擰擰頭，「唔係唔係～呃...應該點講好呢...其實都估到佢係鍾意嗰個多D...話晒人地都係校草...我自己只係一隻兵姐～」

原來係咁...

原來...豪仔佢自己都覺得自己係一隻兵...

之但係...明知自己係兵...仲要走去對佢好？

唔通真係想盡最大努力去爭取最後機會？

唔好俾自己第時後悔？

其實...有時都真係唔係好明D男仔諗乜...

俾著係我，唔好話有無機會，就算係機會細D，我都唔想浪費時間。

要知道女人既青春係好寶貴，絕對唔可以隨便浪費。

所以一知道機會渺茫就好盡早離場。

搵過另一個機會大D既。

不過講返轉頭...估唔到又會咁突然...

話晒我見Kawaii對豪仔都好似幾…好咁...

軍糧都派得好足丫～

我仲諗住豪仔話唔埋真係有D機～

點知...都係進升唔到...

或者係而家D𡃁妹本錢多又唔怕蝕～對住隻隻兵都可以翹下攬下碰下撞下掂下摸下食下波餅掛～

睇黎我都真係老喇～

“颼！”豪仔好細心又好溫柔咁幫我吹到把秀髮都差唔多乾晒之時...

“叮噹”有人撳鐘仔！

「應該係送Pizza上黎...等我去開門。」豪仔放返好把風筒之後，就拎埋銀包行去開門。

“咔”當豪仔打開門之時...

「送Pizza黎架！」我聽到有把男人聲...

「唔該…唔該…幾錢丫？」豪仔又摷下摷下銀包咁...

我就落一落床...八八卦卦咁...行一行...探一探頭...

我見到有個著住Pizza Hut制服既...肥仔企喺門外等緊豪仔拎錢...

個Pizza Hut肥仔一見到我姐，就眼都凸埋咁眼甘甘咁望住人...

仲要越望越鹹濕咁...望到流晒口水咁...

望咩姐望？未見過淨係用條白色大毛巾包住自己既靚女丫？

「錢丫...喂...喂...收錢丫...」豪仔望住個Pizza Hut肥仔叫左兩聲...

個Pizza Hut肥仔都仲係無晒反應咁，淨係識得望住我咁...

豪仔望住個Pizza Hut肥仔...又擰個頭過黎望一望離遠企喺佢背後既我...再望返住個Pizza Hut肥仔...

「唔使找喇！」豪仔隊左D錢埋個Pizza Hut肥仔身之後...

“嘭”一聲閂返埋道門！

豪仔就拎住一大袋Pizza放喺張餐檯上：「詩琳...姐姐...你使唔使著返衫先丫？」

『唔使啦唔使啦～』我就彈下跳下咁行到黎餐檯側邊，八八卦卦咁睇下有乜野食～

「但係會唔會...唔係咁方便呢？」豪仔一邊拎D野出黎一邊問。

『下？有乜咁唔方便丫？』睇黎係一個二人世界套餐喎～

好丫好丫～可以同豪仔二人世界下～好丫好丫～

「你淨係得條毛巾...」我無等豪仔將說話講完...

『有乜所謂姐～間屋淨係得你同我咋嘛～』我就坐一坐低～

我一坐低姐，我對小饅頭就震再震，條白色大毛巾就向下跌左一跌！

差少少就露點！

我都係拉高返少少先～

當我拉高返條白色大毛巾，豪仔又停晒手咁...眼甘甘咁望住我對小饅頭...望住我條淺乳溝...

我就望住豪仔定晒手咁拎住杯...可樂...

可樂？

『今日咁唔開心，我地飲下酒啦！』我就行入去個開放式廚房～

我記得雪櫃裏面有兩箱啤酒～

「飲...飲酒？」豪仔問一問。

『係丫～飲酒～』我就打一打開個雪櫃...

果然有兩箱各半打既嘉士伯！

「飲酒...會唔會唔係咁好丫？」豪仔又問一問。

『又有乜唔係咁好姐？你平時無同過你家姐飲架咩？』我就拎住兩箱啤酒行返埋餐檯邊，放一放低。

「都...有…既...」豪仔諗下諗下...又望下我條淺乳溝...

『有就得啦～黎！』我就拆一拆個紙箱，拎罐啤酒出黎，開一開蓋隊俾豪仔！

「哦哦...」豪仔就拎住罐啤酒喺手...

我又拎罐啤酒出黎，開一開蓋：『飲杯！！！』

「飲杯...」

同豪仔碰過杯之後，我都大啖大啖咁飲！

『咕～咕～咕～丫～正丫～好耐都未試過咁飲啤酒喇！』真係特別爽架！

我望一望豪仔，佢就細細啖細細啖咁妹下妹下...

『邊有男仔咁飲啤酒架？！』我就捉住豪仔個頭，隊罐啤酒落佢個嘴道！

「唔！唔！唔！！！」豪仔就俾我灌到唔唔聲！

『咁飲先爽架嘛！』豪仔俾我灌左大半罐啤酒之後，我再拍一拍佢背脊！

「唔！咳咳！咳咳咳！」豪仔喪咳咁！

『大個仔架喇！係時候要練酒量架喇！黎！我地邊食邊飲！』我就左手一大塊Pizza放入口～右手拎起罐啤酒飲兩大啖～

「哦...哦...」豪仔又跟住我咁做，「唔！咳咳！」

『哈哈哈～咁鬼弱架你～』我恥笑一下豪仔，『等姐姐今晚好好咁Train下你～』

「哦...哦...好...」豪仔就傻下傻下聽聽話話咁～

我地一邊食～一邊飲～

『其實你都真係幾高架喎～』

又一邊傾～

「OK咁啦...」

一邊飲...

『你有無J過你家姐？』

一邊傾...

「梗係無啦！」

又一邊飲...

『你家姐咁好J都唔J？』

又一邊傾...

「咁你夠好J啦...」

我地食完野...就坐左喺地上飲...

『咁你真係有J我架嘛！』

一邊飲...一邊傾...

「咁真係好J丫嘛…」

飲左好多...飲左好多好多…豪仔都飲左好多好多…

豪仔佢...都差唔多飲左大半打...俾我灌左大半打...

『有幾好J丫？』我雙手趴一趴向豪仔身上...

「好J到...一見到你...就...就扯...扯旗...」豪仔面都紅晒咁...眼甘甘咁望實我對眼...

『我望到你...夠濕晒咯...』我情迷意亂咁...望住豪仔對眼...望到實一實...

今晚出完

三句預告

我一隻手箍住豪仔條頸...另一隻手就摸下摸下豪仔塊面...

望真D豪仔個樣...豪仔呢個小朋友...又真係...

『你都真係幾靚仔...』我用隻食指喺豪仔塊面上畫下畫下...掃下掃下...

今日部機喺出文之時Hang晒咁囉

放心放心 喺未開始食

『邊有女仔咁食腸腸架？！』豪仔就捉住詩琳個頭，隊條腸仔落佢個嘴道！

『邊有男仔咁舐鮑架？！』詩琳就捉住豪仔個頭，撳佢落自己塊鮑！

好彩未除褲

唔係又凍親

有排啦 都未扯旗

不舉

我估要兩日先食完豪仔

其實無得完整食曬成個BRAIN都嬲嬲地

食得喇食得喇

你想食快D定慢慢食

完整食晒成個Brian就真係變臭雞架喇

開餐喇開餐喇

詳細d慢慢啦唔爭在，都已經等到12月

希望18年之前有得射

食到2018

喺天氣轉冷之前射就最好

但今年好似無冬天

聽講有拉尼娜現象會凍喎

幾時先會凍

星期六

空虛寂寞凍

星期六應該訓晏啲

妹妹仔早晨
星期六好天

習慣左就唔覺凍

星期六應該黐住張床

各位早晨
星期六好好天

唉！聽日又要返工啦！
仲要返7點幾 又無故J
人生有乜意義喎
快D比詩琳食到豪仔啦！
如果唔係 我個十二月會好頹

返咁早
放幾點先
食完會唔會仲頹

返朝早7點幾收夜晚7點幾
忽然覺得比呢間濕尻公司呃左簽約
想走又唔走得

12個鐘
而家香港道道都係搵奴工

星期日

又要做嘢喇

妹妹仔早晨
仲係放假日

Hea做 啪啪啪 Hea做 啪啪啪

各位早晨
繼續享受假期

剛剛加左人工又有backpay，感覺自己好幸運

睇完降魔的，感覺勁似高登故，最神奇係某D慨念同我未打新故相同

TVB is watching you

你就好啦

加入CCTVB既大家庭

OMTVB

Chur左12個鐘 終於收工
臨收工先比獲濕制野我地嘆
個客上唔到機發難咋
又要等佢落返D行李
好彩趕得切班車 如果唔係到我發難Lur地

我成日都話阻人收工係要死全家

唉！佢地都好慘嘅 無得上機
不過佢地又唔check清楚 責任喺佢地自己度
我地嘅責任就係發現到就要阻止
真係好無奈

又星期一

你話係人地出錯就話姐
自己無Check清楚係佢地自己既問題
唔可以因為自己問題而發難咋搞住人

妹妹仔早晨
藍星期一

碌野好長早
好藍

報報早
藍藍的星期一

各位早晨
尋日多人Up左部電腦後 今朝開唔著
好彩重開一次無事
屌真係嚇撚死

換新機 iMac Pro

黑色

iMac Pro + MacBook Pro 2017 + iPhone X

那有錢

型 但邊有錢先得架

多謝各位既捐贈

文
根據飛揚一貫作風，肯定最梗火嗰刻電話響/諗起皓傑

你係估我唔到既

上回講到外賣到～
詩琳同豪仔就一齊食Pizza～
豪仔拎可樂出黎～
可樂？詩琳見大家都咁唔開心，就梗係飲啤酒架啦～
詩琳喺個雪櫃拎左一打啤酒出黎同豪仔邊食邊飲～
食下飲下又吹下咁～
豪仔話詩琳好好J～詩琳都話一望到豪仔就濕晒～
嘩～講到咁...開餐喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我一隻手箍住豪仔條頸...另一隻手就摸下摸下豪仔塊面...

望真D豪仔個樣...豪仔呢個小朋友...又真係...

『你都真係幾靚仔...』我用隻食指喺豪仔塊面上畫下畫下...掃下掃下...

豪仔雖然毒毒地...但又真係幾靚仔...

而且仲青靚白淨咁...皮膚仲好嫩下咁...

「詩琳...姐姐都...都好靚女...」豪仔仲係面都紅晒咁...眼甘甘咁...望實我...

『哦！你衰喇！口花花喇！』我恥笑一下豪仔，用隻食指掃下掃下豪仔個嘴...

「我唔係口花架！我唔係口花架！詩琳姐姐真係好靚女...」豪仔眼中只有我咁既樣...

『真係好靚咩？』聽到豪仔讚我靚...我個心就軟一軟…

「真係好靚...」豪仔單手摸住我把秀髮...

『有幾靚丫？』豪仔再讚我靚...我個心又軟一軟…

「好靚好靚...靚到...望住你個樣...我都扯晒旗...」豪仔摸下摸下我把秀髮...眼甘甘咁...望實我...

『真係既？』我伸隻手落去下面...豪仔下面...

當我一摸到豪仔條褲...摸到豪仔條...JJ...

豪仔條JJ已經扯到勁硬勁直咁！

硬到好似鐵棒咁！

『真係好硬喎～』我就隔住豪仔條褲...摸下摸下佢條鐵棒一樣既JJ...

「嗄！」豪仔好快就有反應！而且反應都幾大！

只係用隻手仔輕輕力咁摸下摸下...都可以咁大反應...小朋友真係敏感D...

我用隻手仔輕輕力咁摸下摸下...摸下豪仔條扯到又直又硬既JJ...對眼就望住豪仔對眼...望住豪仔個樣...

望住豪仔既面部表情...留意住佢有乜變化...

豪仔個樣好似好享受...又有D難受咁...

我再隔住豪仔條褲...輕輕捉一捉住佢條鐵棒...Chok一Chok...Chok一Chok...

豪仔個嘴就張張合合咁...張張合合咁...

豪仔呢個樣真係...好可愛...

真係好似小朋友...或者豪仔本身就係小朋友～

望住豪仔個嘴張張合合...張張合合...

『想唔想…錫我？』我靠一靠近...

「想…想...」豪仔點下點下睇...條鐵棒又彈左一彈...

『錫我...錫我個嘴...』我就再靠一靠近...

「嗯...嗯...」豪仔就點一點頭...貼個嘴埋黎...

豪仔個嘴...貼一貼埋我個嘴仔道...

輕輕咁貼一貼住...貼一貼實...

我感覺得到豪仔個嘴...好大陣...酒氣...

雖然話我都飲得唔少...但豪仔俾我灌左大半打...

豪仔既酒氣...一定比我大...

我地嘴貼嘴咁錫左一陣...

『嗯～啜...』我低聲呻吟一下...錫多豪仔兩啖...用隻手仔輕Chok佢條鐵棒兩下...

「嗄...」襯住豪仔抖一啖氣之時，我就伸一伸條脷仔入豪仔個口入面！

『嗯...嗯...』我用條脷仔圍住豪仔條脷打轉...

好重酒味…豪仔仔脷...好重酒味...

或者係因為酒精既關係...令我好放咁同豪仔打茄輪！

隻手仔仲要隔住豪仔條褲捉實佢條鐵棒Chok下Chok！

或者豪仔被我Chok到太爽...佢隻手摸左一摸我條小蠻腰之後...就想向上摸...

當豪仔就快摸到上我個...小饅頭之時...

我向後縮一縮...

豪仔有D驚訝咁望實我...

我就撳一撳住自己對小饅頭：『上...床先...』

「嗯...嗯...」豪仔痴痴迷迷咁望實我，點點頭。

『抱我...』我就雙手箍住豪仔條頸...

豪仔就公主抱咁一手就抱起左我...

條白色大毛巾滑一滑...滑到落我小腹道...

成對雪白幼嫩既美腿出晒黎之外，就連毛毛都走埋出黎！

豪仔想望一望，我就唔俾豪仔望落我下面...

我用一隻手輕輕咁摸一摸豪仔塊面...要佢望實我對眼...

豪仔都好聽話咁眼定定咁望實我對眼...抱住我行過去...佢張床...

豪仔抱住我行到過黎佢張床...好溫柔咁...輕輕放我落床...

我就立即拉返好條白色大毛巾...遮一遮住我下面D毛毛...

我夾實對腳仔...瞓平個人...瞓到直一直咁...望實豪仔...

豪仔就望實我...慢慢咁騎上黎...騎到上我身上...

當豪仔騎喺我身上之時...佢望住我...望住我身上條白色大毛巾...望住我對被白色大毛巾包住既...小饅頭...

豪仔伸一伸手…伸對手埋黎我條...我條白色大毛巾...

我立即雙手拉一拉住條白色大毛巾...撳住喺我對小饅頭上...擰下擰下頭...

豪仔又眼定定咁望實我...

我就雙手箍住豪仔條頸...慢慢咁拉佢落黎...慢慢咁拉佢埋黎...

我地又再面貼面咁...

不過而家既情況係...我瞓喺張床上...豪仔就騎住喺我身上...面貼面咁...面貼面咁...

我再用力拉一拉…雙手用力拉一拉豪仔埋黎...

豪仔就輕輕咁錫一錫我個嘴仔...再錫多兩錫我個嘴仔...

「嗯...嗯...嗄...」再錫多兩錫…

『嗯...嗯～啜...』再錫多兩錫…

「啜...嗯...啜...嗄...啜啜...」豪仔就主動伸條脷過黎...

『啜...啜...嗯...啊～啜啜～』我地就開始打茄輪...

我就被豪仔壓住喺佢張床上...打茄輪...

今晚出完

三句預告

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

聽住狂風暴雨拍打玻璃窗...

『嗯...嗯～啜...啜...嗯～』

再謝校對

找j數

公主抱都出埋

我無欠J數喎

公主抱得多數有野扑

結果都係冇得射

搞搞下家姐返嚟

Surprise 然後等到2018

有咁快咩

定係兩娘教子

我諗係ManYan個男人

4p咁激

我有個frd係Macbook Pro 2017 iPad Pro iPhone X Apple watch series 3

香港好多有錢人，不過我唔係

Chok兩chok就埋牙啦屌

ManYan唔係同個男人去一個禮拜旅行咩

你成日都想兩男一女

真係水平對向喎

有錢

香港窮人仲多，我係其中一個

點可以食得咁急

無錯

仆街喇呢次！
頭先重開又Load唔唔起！
唔通...我真係要重裝？！

同你一樣咁廢

痴線

物似主人

明明就係啦

召喚弗洛伊德

飛揚冇咁順攤架！
我就知道了

召喚18MM

我出名順得人 全行都知

似乎係又諗起比人話係雞

同一招我係唔會連續用兩次架 （好似係

會唔會話冇套唔屌得

你真係太睇少我

唔係話直接屌咩

一句話安全期射入去就搞掂

好唔想起身的星期二

辯方呈交從社交平台及網上論壇，合共23頁對話截圖。其中一幅，由羅的手機號碼向女coser傳送陽具近照，問對方「18cm，大唔大」、「想唔想扑嘢，想扑嘅話要着cosplay衫」。羅接過截圖後狀似大驚說：「點解會咁㗎？我冇見過。」辯方問是否其手機被盜用？羅不耐煩說：「唔使講咁多廢話。」他自揭中學時期曾按老師建議，向精神科醫生求診，診斷EQ比常人低。
-------
18mm

唔通佢就係傳說中既

傳說中嘅廢腸伯伯

唔戴套 直接屌

妹妹仔早晨
星期二好凍

白夜行早
我訓到而家先識醒

做乜偷左我D相黎呃女

真心正

我姓陳架

各位早晨
部電腦又係要開兩次先開到

唔好睇太多AV LAR

我都唔睇AV既

邊有貓唔食魚

新post 留名

好耐冇留言

我食貓糧

求黃好耐無見
多數深潛既都係有囡囡

想養貓

我勁鍾意貓 但又唔敢養

貓果隻COOL 好似D 女唔SHOW 你咁, 有征服感

你睇GV定CP

why not both for 廢腸?

我係唔想睇住佢死

我係FF

我唔好呢D野架喎

真心想養

佢一定會老死架喎

投放左咁多感情，到佢死嘅時候肯定會傷心死

無錯
我就係承受唔到呢種痛
所以 無開始 無始結

公司睇埋文先

就有

扯晒旗走唔到架喎

上回講到詩琳同豪仔都飲到醉醉地～錫起上黎～
詩琳仲叫豪仔抱佢上床慢慢玩～
終於都到左姐姐食Dee Dee既節奏～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

聽住狂風暴雨拍打玻璃窗...

『嗯...嗯～啜...啜...嗯～』

而家係紅雨定係黑雨都唔重要...

「嗯...啜...啜...嗄...啜啜...」

最重要既都係...我而家同豪仔...瞓左喺佢張床上...打緊茄輪...

好大陣酒氣...豪仔個嘴...豪仔條脷...

豪仔伸晒脷過黎...不過就有D生硬...

條脷唔係好靈活...可能未試過同女仔打茄輪...所以唔係好純熟...

我都用條脷仔去帶領佢...引導佢...

我用條脷仔圍住豪仔條脷打轉...

『嗯...啜...啜...啜～』又吸住豪仔條脷...吸啜吸啜...

豪仔俾我玩左一陣，又學我咁用條脷圍住我條脷仔打轉...

「嗯...啜...啜...啜...」又吸住我條脷仔...吸啜吸啜...

雖然話都係無我咁純熟...但豪仔都算係學得快...

都錫得我幾舒服...啜得我幾High...

仲搞到我下面勁濕勁濕咁...

其實喺頭先...都未攬住豪仔之前...淨係同豪仔坐喺地上飲酒吹水之時...我都不自覺咁濕起上黎...

淨係飲下酒吹下水都開始濕...而家同豪仔打晒茄輪咁就更加濕...

我下面又咩都無著...條白色大毛巾又鬼死咁細條...郁多兩郁都攝晒上黎...D淫水真係會唔會直接流到落豪仔張床道架？

豪仔壓住喺我身上黎錫...條鐵棒就隔住條褲喺我隻雪白幼嫩既大髀上磨下磨下...

本來我都已經夠濕架嘛…而家仲要俾豪仔條鐵棒磨下磨下...磨下磨下我隻雪白幼嫩既大髀...磨到我真係...真係...

『啜...嗯...啜...啜...啊～』我夾下夾下對大髀...又扭下扭下咁...

好濕喔...俾豪仔搞到...好濕喇...

「嗯...啜...嗄...啜...啜...嗄！」豪仔一邊用條鐵棒磨下磨下我隻雪白幼嫩既大髀...一邊同我打茄輪...

豪仔隻手仲隔住我身上條白色大毛巾...摸下摸下我條小蠻腰…

摸下摸下...隔住我身上條白色大毛巾摸下摸下...摸下我條小蠻腰…摸下摸下...越摸越上...

摸到上黎...由我條小蠻腰…摸到上黎...摸到上我個小饅頭...

豪仔隻手...隔住我身上條白色大毛巾...放一放喺我個小饅頭道...

『嗯...啊～』只係俾豪仔輕輕手咁放一放...放一放喺我個小饅頭道...我都好似觸電咁...

豪仔隻手唔係好郁...只係輕輕咁放喺我個小饅頭道...

『嗯...嗯～』我就挺一挺胸...挺一挺起對小饅頭...好似示意俾豪仔聽叫佢摸我咁...

因為我真係好想...好想...好想俾豪仔摸...俾豪仔揸落黎...想到對乳尖都凸起晒...

豪仔見我挺晒胸咁...就輕輕手咁...細細力咁...摸一摸...隔住條白色大毛巾摸一摸我個小饅頭...

『啜...啜...啊～』俾豪仔輕輕力咁摸一摸...我就忍唔住要淫叫起黎...

俾豪仔摸得我...摸得我好舒服喔...

舒服到...舒服到感覺到...我下面...有D淫水流左出黎...流左落...滴左兩滴落豪仔張床上...

而我隻嫩滑大髀仲感覺得到豪仔條鐵棒彈下彈下...跳下跳下咁...

睇黎豪仔都摸得好爽...爽到條鐵棒都失晒控咁彈下跳下...

我就繼續被豪仔壓喺床上...任得佢強吻我...任得佢摸我個小饅頭...

「嗯...啜...嗄...啜...嗯嗯...啜...嗄！」豪仔再吸啜我條脷仔多幾下...再單手摸我個小饅頭多幾下...

好似已經滿足唔到...好似仲想要多D...

豪仔就用埋另一隻手...摸埋我另一邊小饅頭...

『啊…嗯...啊～』被豪仔雙手摸我對小饅頭...搞到我叫得更加淫...

「嗯嗯...啜...嗄！好彈手...啜...詩琳姐姐對波...嗄...好彈手...嗄！」豪仔雙手隔住我身上條白色大毛巾...搓下搓下...搓下我對小饅頭...

『啊…豪仔...啜...揸我...嗯...大力D...啜啜...揸我...啊～』好想要...好想要多D...好想再要多D...

豪仔聽到我咁講...就再用力多少少...再大力多少少...搓一搓...搓一搓起我對小饅頭...

隔住條大毛巾...搓一搓起...成對小饅頭都俾豪仔搓起左...

好正喔...俾豪仔搓起...搓起晒成對小饅頭...真係好正喔...

入廁所J 左佢

豪仔再繼續用雙手隔住條大毛巾搓下搓下我對小饅頭...

成條大毛巾都俾豪仔搞到扯起晒...扯高晒...

扯到D毛毛都露晒出黎...

我對腳仔就不斷夾下夾下咁...扭下扭下咁...

但因為俾豪仔既下身壓住左...唔係好郁到...唔係好扭到...

而我不斷郁下扭下對修長美腿之時...大髀都會磨下磨下豪仔條鐵棒...

完全係幫豪仔腿交緊咁！

幫豪仔腿交...好似係我主動...幫豪仔腿交緊咁...

一諗到自己咁淫咁主動幫豪仔腿交...我下面又濕一濕...更加濕...

下面一濕...又忍唔住夾一夾...扭一扭...

雪白幼嫩既美腿一扭...又磨到豪仔條鐵棒...

又幫豪仔腿交...Keep住幫豪仔腿交...

磨多兩磨…豪仔俾我條雪白幼嫩既美腿磨多兩磨…就忍唔住咁...忍唔住伸左隻手落...落去...

豪仔伸左隻手落我條雪白幼嫩既美腿道...

摸我...摸我大髀？

我隻大髀...真係咁...咁好摸咩？

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 11

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

喺狂風暴雨既晚上...

已經將[Day 10－全部係雞] PART 10 Upload上Facebook同紙言

好大陣味

上呀

詩琳上定豪仔上

加速

戒下先 星期日跑10k

第一次應該女上？豪乃青頭

我怕你到星期日之前就頂唔住

青頭都可以男上既

家姐早機返黎 斷正
之後同manyan不和

屋企無人 好難忍

ManYan：「你食我細佬？！ 」

鬼識入咩 你唔係想寫派報紙丫嘛

沖涼打 射D精落熱水道

「姐姐...入...入唔到...」

青頭仔 50%第一次 一入就軟

如果帶埋套就

另外50%係未入就軟

薄荷味

射完再入
玩到中出為止
又要返工 期望收工後有好故睇

絲打好進取

早晨

妹妹仔早晨
點解時間過得咁快架

Dee Dee回氣回得快
今晚收幾點

女仔係可以Keep住高潮

你正一hihi早晨

各位早晨
一早起身見大嘥鬼暗串謝大廚 舒服 舒服

星期三好清靜

上回講到詩琳被豪仔抱左上床玩～
又錫又啜又舐又打晒茄輪咁～
都唔止！仲有小饅頭揸又有嫩滑大髀摸～
搞到豪仔扯晒旗～
詩琳咁淫底，當然早就濕晒～
詩琳仲要用隻嫩滑大髀幫豪仔磨JJ添～
腿交咁扯旗？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 11

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！”

喺狂風暴雨既晚上...

被豪仔壓住喺床上既我...身上條白色大色巾都俾豪仔玩到扯起晒...下面D毛毛都露晒出黎...

豪仔一隻手搓下搓下我個小饅頭...另一隻手就摸到落我隻雪白幼嫩既大髀...

摸下摸下...豪仔隻手喺我隻雪白幼嫩既大髀上摸下摸下...

可能係因為豪仔仲細...隻手仲係好滑...俾佢摸我隻嫩滑大髀真係好舒服...

好舒服...好舒服...

『嗯嗯...啊...啊～』舒服到我對腳仔又忍唔住咁夾下夾下...扭下扭下...

一路夾下夾下...一路扭下扭下...用隻雪白幼嫩既大髀頂住豪仔條鐵棒夾下扭下...

腿交...腿交喔...幫豪仔...幫豪仔腿交喔...

豪仔都跟住我幫佢腿交既節奏...搓下搓下我個小饅頭...摸下摸下隻雪白幼嫩既大髀...

「嗯嗯...啜...嗄！好彈手...啜...好滑...詩琳姐姐隻髀...嗄...好滑好滑...嗄！」豪仔錫多我兩錫…舐多兩舐我個嘴仔，就轉攻我條粉頸...

豪仔錫下錫下...又用條脷舐下我條粉頸...

『嗯嗯...唔准...啊…唔准整…唔准整咖哩雞喔～』我摸下摸下豪仔個頭...

豪仔就繼續舐下錫下...舐下錫下咁...又好似想啜一啜...

當豪仔想啜既時候...我都縮一縮開...

豪仔又乖乖咁唔啜...淨係舐下錫下...

舐下錫下多一陣...豪仔又會想偷偷咁啜下我條粉頸...

當豪仔又想啜我條粉頸之時...我又縮一縮開...

豪仔又會乖乖咁唔啜...淨係舐下錫下...

其實我都幾好奇，點解男仔咁鍾意整人咖哩雞？

係男仔先會係咁架咋喎...男人唔會架喎...

即係十幾歲嗰D呢～好似豪仔呢種年紀既男仔呢～好鍾意喺人地條頸道整咖哩雞架囉～

知唔知咁樣俾你整一整，對女仔黎講係好唔方便架？

一來唔想返到公司俾同事話啦～

二來出黎同姊妹行街食飯又會俾佢地笑啦～

最重要既就係好難出黎搵食啦！

俾你整左咖哩雞喺條頸道，就好似話俾人聽你係已經俾人佔領左咁...

就算D狗公唔介意你有仔，諗住有仔仲好無手尾跟，一心只想食完就算，但見到你頸上既咖哩雞都唔開胃啦～

所以而家既我就一定唔俾豪仔有機會喺我條頸道整咖哩雞～

豪仔喺我粉頸錫下舐下...舐下錫下...

我摸住豪仔個頭...任由佢錫下舐下我條粉頸...

搞到我成條粉頸都係豪仔D口水…

而每當豪仔想啜既時候...我都一定會縮一縮開...

或者係豪仔都知道我係唔會俾機會佢整咖哩雞，所以佢就轉攻第二個地方...轉攻我隻耳仔...

豪仔啜一啜我耳珠...又舐一舐我隻耳仔...

『啊～好痕...喔～』我就被豪仔舐到勁痕勁癢咁...

豪仔真係好鍾意舐～

舐完我條粉頸都唔夠...而家仲要舐我隻耳仔...

搞到人地鬼死咁痕...下面又鬼死咁濕...

咁鍾意舐丫嘛？好～

『嗯...啊～好痕...豪仔...我隻腳...好痕喔～可唔可以...幫我...舐下...啊～』我嗲下嗲下咁...喺豪仔耳邊輕聲咁講一講...又輕輕咁吹一口氣...

豪仔成個人都震左一震...然後點下點下頭：「好...好...」

豪仔起一起身...跪一跪喺床上...望住瞓喺床上既我...望住仲岩岩好被白色大毛巾包得住對小饅頭...望住揭開左...露晒出黎既肚仔...望住我下面D稀疏既陰毛...

豪仔眼甘甘咁望住我下面D稀疏既陰毛...望住我塊...濕潤既陰唇...

見到豪仔望到眼都定晒咁...我就夾一夾實對腳...蓋一蓋返好條白色大毛巾...拉返好...遮一遮住自己既陰戶...

唔要俾豪仔睇...睇我濕到滴出水既陰戶...

豪仔見我拉返好條白色大毛巾，遮一遮住陰戶之後，就望落我對夾到實一實既雪白幼嫩大髀...

豪仔又望到眼都定晒咁...眼甘甘咁...

我就撳一撳住條白色大毛巾...遮一遮住陰戶...遞一遞高隻腳仔...

豪仔就望住我隻雪白幼嫩大髀...又望住我撳住條白色大毛巾...望住我隻手仔...望住俾我隻手仔同白色大毛巾遮住左既陰戶...

我就遞到隻腳仔上豪仔膊頭...遞到上豪仔條頸...遞到上豪仔塊面道...

我用隻幼嫩白滑既腳仔...輕輕咁掃一掃豪仔塊面...

豪仔就輕輕咁捉一捉住我隻幼嫩白滑既腳仔...摸下摸下...摸下摸下...

摸下摸下...我再俾豪仔溫柔咁摸多兩下我隻腳仔之後...我就伸隻腳仔埋到去佢嘴邊...用D腳趾輕輕咁掃下掃下佢個嘴...

豪仔就眼甘甘咁望住我...

我就咬一咬唇咁望住豪仔...

豪仔就好溫柔咁摸下摸下我隻腳仔...

我就再用D腳趾...掃下掃下豪仔個嘴：『舐啦...舐我啦...快D舐我啦～』

今晚出完

三句預告

豪仔好溫柔咁捉住我隻腳仔...輕輕咁錫一錫我隻腳趾公...

輕輕咁錫一錫…再錫一錫…

錫多兩錫…就用條脷舐一舐...

舐丫舐丫舐丫

如果我係仔 我實好識玩

呢幾日5:30pm

女仔最清楚女仔既需要

收好早姐
係唔係準時既先

做紙加Final

所以男仔自己黎都會快啲

奶腳黎拉布

震一震就過啦

試過條女幫我J到皮都拉鬆晒 （已經扯到翻晒皮 但佢唔識第一下就捉實向下一Chok ）
之後同佢講：『都係用口好D』

喺港男嗰時我有提過點解咁鍾意講舐腳

唔早啦
Diu呢間公司真係好仆街好垃圾
Contract話唔做就要賠3舊制服$
其實都預左D制服係舊野有人著過
但好心佢地都將D衫袋
入面D野清左先比人著
D袋入面竟然有張用過好舊好嘔心geh紙巾

final

下次你放個用過既Dom Dom落去
間間都鬥仆街咁

加油努力

真係好賤囉呢間濕尻公司
無人同我用

辣殺公司
自己買返黎射D白膠漿落去

睇錯左唔用
我有大量使唔使供應

件野咁樣有無洗架

嘩！痴住曬
下手用就...

巴打你想多了
你留返嚟J詩琳扑豪仔啦 有心啦你
明顯J字頭間濕尻公司指定個間制服公司D人做野都揸流灘嫁啦 唉！
實無洗過

大量？ 你會Keep住架？

下手用就屌晒鬼

係唔知幾耐無洗過

所以我攞到返嚟就洗
真係唔想著上身囉

女仔可能好D
男既真係隔住個Mon都覺得臭

埋牙未
如果禮拜五之前豪仔仲未插入射精嘅
我就打攪你伯母

死喇 要數數手指計一計先得喎
應該有得射既

發夢

如果聽日有得射嘅我請你食飯

有得轉身射個三分波咋

現實

講得出 要找數架

好 你聽日射得出先算啦

學謝大廚射晒落地

諗定食乜好先

你肯出黎我就會同你談判

唔係半島自助餐都唔使識諗啦

大量新嘅啊

你唔比上手條女同條仔中出過嚟
用張紙巾抹完 隨手掉入裙袋？
諗起都想嘔 屌佢老母 垃圾公司

傳說中的制服誘惑

認真mode 半島個日式semi buffet幾好食

有女咁誘惑 我都食

黑絲 好想試

幾錢先 如果可以負擔得到嘅我都可以請佢食

捱多日就星期五

捱埋今日有半星期假

葡萄

600幾好似 未計加一

妹妹仔早晨
仲有兩日放假

要用過先夠仆街架嘛

我只係FF到打J或者口爆
你竟然FF中出完用紙巾抺 我輸了

正呀

我要食生蠔

著住高踭鞋

30針

岩岩上開飯睇一睇
附加資料
衣著：整齊便服 ─ 塑膠平底人字拖鞋、沙灘涼鞋或塑膠鞋，恕不招待。 晚上六時後，男士請穿著長褲及有袖之襯衣，否則恕不招待
仆街喇我要唔著衫先入到去

報報早
好快又一日

有大假放咁好

射波吧

有錢人
60蚊既午餐我都食唔起了

各位早晨
又到星期四喇 大家準備好迎接開心星期五未呢

我無西裝喎

見完工...又要等三個禮拜
啱啱除鞋發現對黑絲嘅左腳腳指公穿左

你兩個

我連長褲都無條

搵定幾份啦
無人見到既

我入去洗碗咋

唔係收垃圾咩

收紙皮

黑絲

應該呢兩日都仲未入直路 然後又要忍兩日

你咁睇我架

岳綺羅 岳綺羅

撕掉它

對你無期望

都幾肯定

要碌鳩隊穿佢

你地係估我唔到既

咁易俾你地估到我就唔係飛揚啦

你咁短就算吧

真心正又點會短

上回講到詩琳喺豪仔張床上攬攬錫錫又揸波又腿交咁～
玩到扯晒旗又出晒水咁～
玩下玩下，詩琳仲想叫豪仔舐腳喎～
舐腳呀～正呀～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

豪仔好溫柔咁捉住我隻腳仔...輕輕咁錫一錫我隻腳趾公...

輕輕咁錫一錫…再錫一錫…

錫多兩錫…就用條脷舐一舐...

『啊～』只係被豪仔舐一舐我隻腳趾公...我都忍唔住要淫叫起黎...

唔知豪仔會唔會覺得我好淫呢...

豪仔舐多兩舐...好溫柔咁捉住我隻腳仔舐多兩舐我隻腳趾公之後...

「啜...」豪仔就將我隻腳趾公成隻放入口...

啜下啜下咁...好放心咁啜下啜下我隻腳趾公...

豪仔就梗係可以好放心咁啜啦～

因為喺我頭先沖涼既時候，我逐隻逐隻腳趾咁洗～連腳趾罅都捽到乾乾淨淨咁～

『嗯...嗯...啊～』而我就被豪仔啜到又忍唔住要淫叫起黎...

望住豪仔啜我腳趾個樣...好似個小朋友咁...好可愛咁...

我下面就更加濕...出晒水咁...

「啜...啜...嗄...啜...啜...」豪仔成個小朋友咁捉住我隻腳仔啜我隻腳趾公...

『嗯...嗯...啊…嗯...啊～』我就扭下扭下咁...扭下扭下隻腳仔...

好舒服喔...被豪仔啜到我...成身都軟晒咁...

被個小朋友啜腳趾...被個細自己九年既小朋友啜腳趾...

豪仔啜多兩啜...再舐多兩舐我隻腳趾公之後...就啜埋其他腳趾...

「啜...好好味...嗄...啜...啜...好好味丫...啜...詩琳姐姐D腳趾...啜...好好味丫...啜啜...」逐隻逐隻啜...豪仔捉住我隻腳仔...逐隻逐隻咁啜我D腳趾...

『嗯...啊…嗯嗯...啊…啊～』我就扭得更勁...下面就更濕...

好濕喔...被豪仔啜腳趾啜到勁濕喔...

唔知豪仔下面...係唔係仲硬緊...仲扯緊呢？

我就用另一隻腳仔...輕輕咁放喺豪仔條JJ之上...輕輕咁踩一踩...

我輕輕一踩...腳板底就感覺到豪仔條JJ仲係扯得勁硬勁直！

同頭先幫豪仔腿交既時候一樣...都係好似鐵棒咁！

我就輕輕力咁踩下踩下...用隻腳仔掃下掃下豪仔條鐵棒...

幫豪仔...腳交...

岩岩先幫豪仔腿交完...而家就幫豪仔腳交...

仲要係一邊被豪仔捉住隻腳仔黎舐啜腳趾...一邊幫佢腳交...

好淫喔...好淫亂喔...我同豪仔...好淫亂喔...

豪仔被我用隻腳仔踩多兩踩...掃多兩掃...好似好興奮咁...挺一挺條鐵棒...捉實我隻腳仔...舐我腳板底...

『啊…好痕...嗯...好痕啊～』被豪仔舐一舐我腳板底...我就成個人震左一震...全身軟晒咁...

好痕喔...豪仔舐人地腳板底...舐到...好痕喔...

我對腳仔就不停咁扭下扭下...又踩下掃下豪仔條鐵棒...

豪仔見我扭得咁勁...又捉實我隻腳仔...捉到實一實咁舐我腳板底...

「嗄...好滑...嗄...又香又滑...嗄...」豪仔捉到我隻腳仔實一實咁...喪舐我腳板底...

『啊…好痕...嗯...好硬啊～』我一邊勁痕咁...又一邊踩下掃下豪仔條鐵棒一樣既JJ...

豪仔舐多兩舐我腳板底之後，就開始舐我隻白滑粉嫩既小腿...

舐下舐下...豪仔伸晒條脷咁舐我隻白滑粉嫩既小腿...

「嗄...好滑...嗄...」豪仔舐下舐下我隻白滑粉嫩既小腿...

『啊…好痕...嗯...』我又扭下扭下對腳...

豪仔來來回回咁舐下舐下我隻小腿...又舐到去我隻雪白幼嫩既大髀...

『啊…好痕...嗯...你舐到我好痕喔～』我就夾下夾下對大髀...夾下夾下豪仔個頭...

豪仔被我夾下夾下個頭...舐下舐下我隻雪白幼嫩既大髀...

舐多兩舐...豪仔再舐多兩舐我隻雪白幼嫩既大髀...就舐到落...舐到落...

豪仔停左落黎...眼甘甘咁望住...

條白色大毛巾都揭起晒...成個陰戶都露晒出黎...

豪仔就眼甘甘咁...望住我D稀疏既陰毛...望住我塊濕潤既陰唇...

望住眼甘甘咁既豪仔...呆下呆下既可愛樣...

『想唔想…幫我...舐下...』我嗲聲嗲氣咁輕聲問一問...

豪仔仲係眼甘甘咁望住我下面...點一點頭...

我就張開雙腿...曲一曲起對腳...

豪仔仲彎一彎低身...探一探頭...落到去我下面...

豪仔貼到好埋...貼到勁埋咁...望一望...諗一諗...

係覺得核突？定係好奇？

我未有時間去深究之前，豪仔就輕輕一錫…錫一錫我塊濕潤既陰唇...

『啊～』只係被豪仔錫一錫…我D淫水都要流出黎咁...

豪仔再錫多兩錫我塊陰唇...就伸條脷出黎舐一舐...

『啊～』被豪仔舐一舐...我就更加濕...

豪仔就好似愛上左我D淫水咁...不停咁舐下舐下...用條脷舐我塊濕潤既陰唇...

我就夾下夾下對腳...夾下夾下豪仔個頭...又用隻手摸下摸下佢個頭...

豪仔就成隻狗仔咁趴喺我下面...舐下舐下...舐下舐下我塊陰唇...

『嗯...啊～嗯...好舒服...啊～』好舒服喔...好舒服喔...

好耐都無試過咁舒服...

從來都未試過...俾個細自己九年既男仔...舐...舐我塊...

啊～真係太舒服喇～

我夾下夾下對腳...夾下夾下豪仔個頭...用隻手摸下摸下佢個頭...俾佢舐我塊陰唇...

已經勁濕...我Feel到已經勁濕勁濕...

自己既淫水...同豪仔既口水...已經混埋一齊...

豪仔舐下舐下...舐多兩下...仲想伸脷入...入去我陰道裏面...

我對雪白幼嫩既大髀就夾一夾實豪仔個頭...收一收緊陰道...

『嗯...嗯...啊…嗯...嗯！』唔得...唔得丫...唔可以俾豪仔條脷伸入去我陰道裏面架！

豪仔仲係要伸...好努力咁鑽條脷入黎...

唔得喇...唔得喇！

今晚出完

三句預告

『唔...唔好丫！』我撳一撳住豪仔個頭...推一推開...

豪仔就碌大對眼咁望住我...個嘴就要沾住我D淫水絲...

『你...想唔想...俾我...含？』我就咬下咬下唇...情迷意亂咁望住豪仔...

聽晚有無得射呢？

又拉布 講到豪仔經驗十足咁

下星期差唔多

係詩琳經驗十足帶住豪仔慢慢玩

好難講既

可能根本就冇得射

聖人mode

可能得五秒貨仔呢

日日著

基本阿

得啦 慳返
下次先啦

硬左

姐係聽日玩完

我唔想食負皮

打死個聖人

呢個機會大

好甜

仲有一日

Keep住到聽日

秒射

我講明係今日射先計

係咩

星期五啦～～～

Happy Friday

求圖

報報早晨
放假放假

我又要睇

各位早晨
睇下岳綺羅先

爬文啦同學

我一直都將注意力放左去“下星期先有得射”道

仲未射

差唔多要噴出黎

上回講到詩琳叫豪仔舐腳喎～
豪仔又舐又啜咁～好似好好味咁～
舐下啜下，仲舐埋詩琳隻小腿～舐埋大髀～舐埋西添～
西都舐埋喇～仲等咩丫？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『唔...唔好丫！』我撳一撳住豪仔個頭...推一推開...

豪仔就碌大對眼咁望住我...個嘴仲要沾住我D淫水絲...

『你...想唔想...俾我...含？』我就咬下咬下唇...情迷意亂咁望住豪仔...

我已經忍唔住...俾豪仔舐到忍唔住...想含...

豪仔吞一啖口水…點點頭...

『咁...你企起身...先...』我摸住豪仔塊面...托一托佢下巴...

豪仔就眼甘甘咁望實我...企一企起身...

我就坐一坐起身...整返好條白色大毛巾...以鴨仔坐姿坐喺豪仔條JJ前...

我望住豪仔條黑色運動短褲...凸起左個三角形...

仲係扯得咁直...

我就雙手拉一拉低豪仔條褲...連埋裏面條底褲一齊拉埋落黎！

豪仔條鐵棒就扯到直一直咁...指住我！

我仔細咁望住豪仔條鐵棒...肉肉地色咁...個龜頭紅紅地咁...

雖然已經扯到好直...但仲未翻得晒出黎...

龜頭與包皮之間仲有塊薄薄既皮連住...係處男既象徵！

豪仔既處...豪仔既處...

豪仔條JJ唔算粗...但真係扯到又直又硬咁...

仲幾長下添...

目測估計無17cm都有15cm...

我就好小心咁握住豪仔條...鐵棒...

真係好硬...好硬...

我用條脷仔輕輕咁舐一舐豪仔個龜頭...

「嗄！」豪仔成個人震左一震...

我就再舐一舐佢個龜頭...舐多兩舐...含一含入口...

『嗯...』我含住豪仔個龜頭喺口入面...啜下啜下...

啜多兩下又含多D...含半支...含到個龜頭頂一頂我喉嚨...

「嗄...嗄！」豪仔企到直一直咁...又扯到直一直咁...

『嗯...嗯...啜啜...嗯...嗯...啜啜...』我就好小心咁含下啜下...啜下舐下...

豪仔被我又含又啜又舐之下，都忍唔住要伸對手落我胸前...隔住條大毛巾...摸一摸我對小饅頭...

『嗯...嗯...啜啜...嗯...嗯...啜啜...』我就一邊被豪仔雙手搓弄對小饅頭...一邊幫佢含...

含多一陣...

「嗄...詩琳姐姐...嗄...好想插...好想插...」豪仔好似好肉緊咁...

好想插？插我...下面？

豪仔既處...豪仔既第一次...

我就啜一啜豪仔條鐵棒...啜一啜豪仔個龜頭後...

『嗯...』我吞一啖口水，『但係只可以插一下...插一下就要抽返出黎架喇！』

「嗯嗯！」豪仔點晒頭咁...

我就瞓一瞓落張床...瞓平個人...

豪仔就跪一跪喺張床...打一打開我身上條白色大毛巾...

今次我就無再阻止佢...任得佢打開...

豪仔將條大毛巾打開之後，望一望住我對小饅頭....又望到落我D陰毛...

豪仔好似唔係好識點插咁...

我就擘開對髀...曲起對腳...用隻手仔捉住豪仔條鐵棒...

我輕輕咁Chok一Chok...Chok一Chok豪仔條鐵棒...

真係好硬...真係又直又硬...

要插入黎...真係唔係問題...

而且仲應該…好舒服...

俾一條唔係太粗...但勁硬勁直又夠長既鐵棒插入黎...應該真係會好舒服...

我就捉住豪仔條鐵棒...用佢個龜頭...掃下掃下我塊濕潤既陰唇...

「嗄...」豪仔個龜頭一掂到我塊翻晒出黎又濕到漏出水既陰唇之時，成條鐵棒又震左一震...

小朋友既龜頭真係特別敏感...

而我都真係已經翻晒陰唇出黎...

早喺俾豪仔舐腳之時...就已經濕到翻晒出黎...

我就握住豪仔條鐵棒...用佢個龜頭掃多兩掃...掃多兩掃我塊濕潤既陰唇...將我既淫水都沾滿佢個龜頭之後...

對一對正位...

雙腳就翹喺豪仔條腰道...

『插...插我...』夾一夾豪仔埋黎...

豪仔就眼甘甘咁望實我...條腰挺一挺...鐵棒隊一隊...

『啊～插...繼續...插...』我塊陰唇都啜住豪仔個龜頭...放鬆陰道...吸豪仔條鐵棒入黎...

豪仔再用力隊一隊...

「呀！好痛！」豪仔縮一縮...

『繼續...啊～插...繼續...插...我～』我再用對腳夾一夾豪仔埋黎...

豪仔既處...豪仔既處...

「好痛...好痛...呀！」豪仔一邊嗌痛...一邊插條鐵棒入黎...

『插喇...豪仔...插喇...插我啦～』我要...我要豪仔既處...

「呀！詩琳...詩琳姐姐！」豪仔用力一插…

『啊！』

成條鐵棒就插晒入黎！

個龜頭仲頂住我個子宮口...

豪仔壓喺我身上...我又攬實豪仔...

插晒...插晒入黎...豪仔既第一次...

我攬實豪仔...豪仔就喺我身上回左一陣氣...

「好舒服丫...」豪仔輕輕咁擺動左幾下下身...

豪仔條鐵棒就抽插左兩下...

『啊…豪仔...』豪仔條鐵棒...

「詩琳姐姐...好緊...好窄...」豪仔壓住我...抽插左幾下...

『豪仔...唔好...唔好...』我嘗試推一推豪仔...

「好舒服丫...好舒服丫...詩琳姐姐...」豪仔仲係壓住我...抽插...抽插...

『喂…喂...唔好...嗯...唔好...抽返出黎呀～』我就被豪仔壓喺床上抽插起上黎...

「詩琳姐姐...俾我插...嗄...俾我抽插...詩琳姐姐...」豪仔用條鐵棒狂抽猛插我陰道...

『嗯...嗯...嗯...唔好丫！快D抽返...嗯...嗯...出...黎丫！』我又推又踩咁...

唔得架…唔可以再俾豪仔抽插...

無戴套...一陣佢忍唔住...我覺得佢已經忍唔住！

「詩琳姐姐...嗄...詩琳姐姐...我要...我要...嗄...」豪仔好似就快要射咁！

唔得架！唔可以俾佢喺入面射架！

『唔得架！唔可以射喺入面架！』我就一腳踩開豪仔！

豪仔條鐵棒抽返出黎就後...

「嗄！呀！」豪仔拎住條鐵棒…對住我小腹...射精...

望住豪仔條鐵棒震下震下咁...奶白色既精液由馬眼射出...射晒落我小腹道...

射左一陣...射左好耐...成條鐵棒一路震...奶白色既精液源源不絕咁由馬眼射出...射晒落我小腹道之後...

「嗄…嗄…嗄…」豪仔坐喺張床上回晒氣咁...

我就拎一拎紙巾...抹一抹小腹上既精液...

『好彩抽得切姐！唔係一陣射左喺裏面...有BB咁點算？』我就趴一趴喺豪仔條半硬微軟既JJ道...

個龜頭都翻晒出黎～仲有條血痕喺個龜頭道～成功幫豪仔破處～嘻嘻～

「對...對唔住...」豪仔摸下摸下我把秀髮...

『嗯...』我就含一含住豪仔條半硬微軟既JJ...用口幫佢清潔...

含多兩含...啜多兩啜...將D精液都啜晒出黎...吞埋落肚之後...

『嗯...你又硬返喇？』豪仔條JJ又變返條鐵棒...

岩岩先射完...含一含又硬返…小朋友真係勁D既～

「係丫…我...我又想插...」豪仔好辛苦咁既樣...

『唔得呀！岩岩射完又無套，唔可以再插架！』無套再俾你插既話，真係會有BB架！

無套？

唔係喎...講開套...我好似有個...好似有個...

Doris之前咪...俾過個士多啤梨味既Dom Dom我...放左喺...手袋仔？！

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 11－情不自禁] PART 01

同皓傑分開左之後，我同Prince就正正式式喺埋一齊。

我以為可以光明正大，就可以開開心心幸幸福福。

哇屌 射得出啊

廢腸你係得嘅

點解會有血 仲要即刻硬返

已經將[Day 10－全部係雞] PART 11 Upload上Facebook同紙言

射左啦 滿意啦

岩岩好喺星期五射 做返個孝子

射完仲有下文

呢個係我自己既經驗
我破處既時候 個龜頭真係有一條幼幼既血痕
唔好話十幾歲 我廿歲嗰時都可以射完仲Keep住硬 立即再插亦得

ni 係咪損左定係個女仔M血未清晒所以有血

唔係 包皮黐住龜頭嗰塊超薄既皮其實係有血 一甩就會有血痕
可能我塊皮黐得實D同厚D 所以多血D 明顯D

我無血無痛

你係唔係一早就打J打到無左

搞錯 咁就叫食左 唔夠阿
再嚟過！
諗住返到屋企有正野睇
一睇！點知得咁少
邊夠喉阿？

真係幾秒貨仔
重以為會中x添

有下文既
有Dom Dom嘛

又點會俾豪仔中出
不過仲有下文既

繼續大戰

射完一次 應該可以玩得耐D

分分鐘插住嚟訓

起身再嚟

瞓著都會軟返架嘛

晨勃正好再插過

咁豪仔都有打j啦

Morning qq

就住打無咁易打到無

Q完先返學

早晨阿！要返工仲要返咁早
唔想返呢間咁濕尻嘅公司
返緊第三個星期 已經好想快D完
快D走

天氣凍 小心保暖

今朝12度

早晨
好難搵到間唔濕尻
最好都係自己做老細

大家都要保暖

妹妹仔早
放假做乜喊

我仲係短袖衫熱褲仔咁訓

各位早晨
好凍好凍 大家要著多件衫

真係星期五前射

梗係
完全喺我掌握之內

我日日都喊㗎啦
窮人命苦唔通我又話你知咩

邊個夠我窮

我唔要sad嘅結局

你有mac吖 我得食剩嘅富士蘋果核咋

部MAC用左7年 7年都無錢換
而家佢仲要開兩次先入到桌面
我真係求求佢唔好壞呀
壞左都唔知邊道搵電腦打文出文

集資

連個盒都集唔到返黎

我畫俾你

多謝晒

不嬲對你好好㗎

收工搭車 成日以為今日係星期五
點知返到去無故J sad到爆
今日返工好多仆街野

可睇住星期五果集j返兩日

我都想有飛機比我打

可唔可以再好D

講黎聽聽點仆街

夠J兩日

自插

加緊

又一個冇文嘅星期日

好很凍

你有女女攬
而我只可以攬自己

冇得攬， 今日自己一個 空虛寂寞凍

妹妹仔早晨
放假要開心D

報報早晨
今日暖左D

啪啪啪取暖

其他日子日日都有得攬

各位早晨
今晚要去飲

我都係喎 依家去睇波先

我想插人多D

可能今晚會見面喎

用手指

training教嘅野同落去做嘅方法係兩回事
D老屎忽以為自己勁就撚下我地同屌9我地
咁把炮就升左 而唔係喺度做散仔啦
我地夠鐘收工 要我地準時拍返卡 但之後返去繼續做野
廢事超時麻煩喎

手指插鼻哥窿就有份

老屎忽淨係識做仆街野
超時麻煩呢家野真心唔知咩心態
我會拍完即走

睇你想插乜

咁凍天氣仲要去助慶

唔駛咁頹掛

識下囡囡囉

好頹

毒毒咁過算啦

飲完返黎
結婚真幸福

首先…

無都無

旁人睇落就真係幸福嘅

Miss Kwok

終於等到有文出嘅星期一

結左婚就真係睇下點相處

搶新娘

妹妹仔早晨
但我極眼訓

各位早晨
星期一眼訓到一個點

返多兩日辭職 太垃圾啦！
各位巴打有冇咩好介紹？
賠錢都要走

未過試用唔係提早七日通知就可以咩？

霸氣辭職
絲打加油
我依家努力搵緊工 好驚失業

仲有兩分鐘

我唔撚撈喇！你挺執笠啦！

上回講到詩琳被豪仔舐埋大髀～舐埋西添～
舐到詩琳勁濕～
詩琳就問豪仔想唔想俾佢含～其實係詩琳自己想含～
豪仔梗係想啦～
詩琳幫豪仔含左一陣就話想插～
插？豪仔既處～
詩琳一心就想幫豪仔破處～就話俾佢插一下～
但豪仔一插就忍唔住狂抽猛插！
仲抽插到要射！
詩琳就梗係唔俾豪仔中出啦！就喺豪仔要射之時一腳踩開佢！
豪仔就將D精液射晒落詩琳既小腹上～
詩琳用口幫豪仔清理之時，見到個龜頭翻到出黎～仲有一絲血痕～
成功為豪仔破處～
之但係豪仔好快又硬返～仲話好想再插過！
詩琳就諗起...之前Doris咪俾左個Dom Dom…放左喺...袋仔道？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－情不自禁] PART 01

同皓傑分開左之後，我同Prince就正正式式喺埋一齊。

我以為可以光明正大，就可以開開心心幸幸福福。

但事實，往往都係同FF有出入。

除左話少左份偷偷摸摸既刺激感之外，仲好似...冷淡左...

『天氣咁熱，聽日放左學去沙灘游水咯～』

「嗯...OK丫...」

『係呢？今個星期六去睇戲好唔好丫？』

「哦...好...」

『元朗嗰邊開左間日本野丫～聽ManYan講幾好食～我地幾時去試下？』

「唔...你鍾意啦...」

同Prince一齊既時候，總係覺得佢對我冷淡左...

比起偷偷摸摸既時候...冷淡左好多...

至於皓傑...

「詩琳？你無事嘛？面有難色咁既？」皓傑仲係好似以前咁...眼中只有我咁...

『我...我無事...』我擰下擰下頭...

「係唔係呢道D冷氣凍丫？我有帶外套喎...」皓傑正要喺佢個大袋裏面，拎出一件我著開既外套...

『唔使喇！唔使喇...我...唔覺得凍...』我唔好意思再著...

皓傑都仲係好似以前咁...咁細心...對我咁好...

總係對我無微不至...呵護備至...

我都已經同你分開左...仲要背住你做左咁多衰野...點解你都仲係要對我咁好呢？

「因為我愛你丫嘛…」皓傑好似聽到我既心聲咁...

因為愛我？

之但係...值得咩？我真係仲值得你愛咩？

我做咁多...咁多…對你唔住既...

「就算你做左幾多對我唔住既野都好...我話過...我會愛你一生一世...就會愛你一生一世...」皓傑情深意重咁望實我...

望到皓傑咁情深意重咁望實我...我真係唔敢正視佢...

『你...你唔好對我咁好啦！我真係會好內疚架！』我帶住內疚既心，轉身離去...

我背住皓傑...一直跑...一直跑...

我好內疚...無面目正視皓傑對我既愛...

我一直跑...一直跑...跑到撞到一個身影...

「你就算跑到去邊，我都會喺你身邊。」皓傑攬一攬住我...

我...我點跑...點逃...都係逃跑到皓傑既懷裏...

皓傑攬到我好實好實...

我總係感覺得到...皓傑既溫暖...

就只有皓傑...俾到我溫暖...

「你仲係掛住高皓傑呢...」突然！Prince既聲線喺我面前出現！

我推一推開...『Prince？！』

本來攬實我既皓傑，突然之間變左做Prince！

Prince冷眼咁望住我...

『唔係架！唔係架！我...我唔係仲掛住皓傑架！』我立即急住否認！

「仲話唔係？你明明就係仲掛住佢既溫暖...唔捨得佢對你既愛！」Prince仲係冷眼咁望住我...

『唔係架！真係唔係咁架！我而家同緊你一齊，仲點會掛住佢既溫暖呢？』我再向Prince解釋一下！

如果話係解釋...不如話係掩飾會更貼切...

「同緊我一齊？你同緊佢一齊既時候就話愛我...而家同我一齊就掛住佢既溫暖！」Prince責罵一下我...

『唔係咁架！真係唔係咁架！我而家淨係一心一意愛你一個架咋！』我捉實Prince隻手...

「一心一意愛我一個？點證明丫？」Prince又冷眼望住我...

『咁...咁你想我點證明？』我捉實Prince隻手...苦苦咁望實佢...

Prince打量一下我：「俾我唔戴套...插...」

『下？』唔戴套...插？

Prince點一點：「嗯...我咁耐都未試過唔戴套同你做...」

唔戴套...做...

「你話你一心一意愛我...咁你又可唔可以俾我唔戴套同你做？」Prince再打量一下我...

如果我係一心一意愛Prince既話...唔戴套...同我做...

『嗯...』我點一點頭...

Prince就將我推倒床上！

Prince撳住我喺床上...壓喺我身上...強吻我...

強吻我個嘴仔...又用條脷舐我塊面...

「嗄...嗄...唔唔...」舐到成塊都係口水...Prince既口水...

舐多兩舐...Prince就舐落我條粉頸...用力一吸！

『喂！唔好！』我想反抗...

但Prince捉實我雙手，撳喺個枕頭道...我想郁都郁唔到...

「啜...啜...」Prince大大力咁吸啜吸啜我條粉頸...

左邊大大力咁吸啜幾下...又用條脷舐一舐...又喺右邊用力一吸...一啜...

我條粉頸...左右兩邊都被Prince吸啜左幾下...整左幾隻咖哩雞...

Prince再喺我條粉頸舐多兩舐...就一手拉低我背後條校裙鍊...將我上半身條校裙都拉到落腰間...

Prince望到我今日係著白色小吊帶，就一手拉起件小吊帶！

我成對小饅頭就露晒出黎！

正當我想用雙手遮掩住對小饅頭之時...

Prince又捉住我對手...撳落枕頭道！

Prince撳住我對手...望住我對小饅頭...慢慢咁靠個頭埋黎...貼個嘴埋我粒乳尖...

「啜...」Prince吸一吸啜我粒乳尖...

『啊！』我挺一挺胸...

被Prince撳住喺床上既我...被Prince吸啜...吸啜我粒乳尖...

突然！

『呀！』Prince用牙咬一咬！咬一咬我粒乳尖！

好痛！本來我粒乳尖就係好敏感！

而家仲要被Prince用牙咬...真係痛到喊出黎！

Prince咬一咬…又吸啜吸啜我粒乳尖...

『嗯嗯...啊～』

左邊吸啜兩下...

『呀！』

到右邊咬一咬！

Prince輕輕咬一咬我右邊粒乳尖...又吸啜吸啜...大大力咁吸啜吸啜...

好似想吸我粒乳尖出黎咁...

好似想啜左我粒乳尖落肚咁...

點解...點解而家既Prince...好似...好似同平時既佢...咁唔同咁既？

今晚出完

三句預告

平時既Prince...平時既Prince...

雖然平時既Prince講唔上係溫柔...

但都唔會好似而家咁...咁粗暴...

今日真係勁眼瞓
如果D錯字多既話 就謝多多包涵

獸父

+1 就業環境好惡劣

中出即飛

豪仔呢？

陰影

報報

香港係咁
只好怪自己做壞規矩

係唔係每個女人都會遇過

新一天係要發下夢先架嘛

慘

咁快新一日

原來先一日

對你好嗰個又唔要

好快咩

一日可以好慢長
我計過故事既一日差唔多係現實既一個月

其實頭一個月內係可以即日走
不過呢間賤公司要收你Course Fee同制服錢
要返多兩日先夠cover 所以hea多兩日

Course Fee佢老母
所以話勞工制度唔係保障勞工 點解可以俾公司收人Course Fee？！
佢俾返我就差唔多
件制服可以據為己有

唔敢睇

點解唔敢睇

好人=埋單

已經接受左呢個現實了

D公司係咁賤嫁啦！
佢鐘意點玩就點玩 我地吹佢唔脹
制服要還 收我$ 仲要係比件幾手我著
真係頂佢個肺

星期二晨早考試

你唔係好人

勞工處見
呢D黑商唔寵得架

妹妹仔早晨
加油努力

各位早晨
點解無野食都可以肚痛

考完又要努力第二科

關關難過關關過

上水, 尋日做完兄弟無晒力追POST

做兄弟真係勁辛苦
但最要係食唔食到姊妹先

你個腦真係

好得戚

無啦 睇唔上眼

要求係咩先

要教導下佢

有要求

有條件先可以有要求

未婚

大大力咁教導？

等文

唔撚係個個都結晒婚丫化

啪啪聲咁教導

時間尚早喎

仲有18分鐘

做緊校對

舐舐脷咁教導

咬咬唇咁教導

文要來了

仲有一分鐘

上回講到詩琳夢見自己同皓傑分開，同Prince正式一齊～
之但係...光明正大一齊並無想像中咁開心...
總係覺得Prince對自己冷冷淡淡咁...
至於皓傑，都仲係對詩琳好體貼，好關心～
詩琳無面目面對皓傑對自己既溫暖...對自己既愛...
但點逃點跑都係逃跑到去皓傑既懷抱裏～
就喺呢個時候，面前既皓傑變左Prince！
Prince仲話要證明詩琳無掛住皓傑既話，就俾佢唔戴套扑野喎！
咁撚仆街既？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

平時既Prince...平時既Prince...

雖然平時既Prince講唔上係溫柔...

但都唔會好似而家咁...咁粗暴...

咁粗暴咁吸啜我對乳尖...咁粗暴咁...

『呀！』咬我粒乳頭...

Prince咬一咬我粒乳頭之後...

「啜...」就用力吸啜我個北半球！

『唔好啦...Prince丫...唔好啦...』我扭下扭下個身...唔想俾Prince喺我個北半球上整咖哩雞...

「唔...唔...啜...嗄...啜啜...」但Prince完全無視我既苦苦哀求...繼續吸啜我個北半球...

我望住Prince大大力喺左邊吸啜一啖...用條脷舐一舐咖哩雞之後...又換我右邊個北半球...用力一吸...一啜...

整到我兩邊北半球都有咖哩雞後，Prince好滿意咁點點頭...

有咩好滿意呢？

Prince滿意D乜呢？

我只係諗左一陣，Prince就伸對手入我條校裙裏面...一手就扯左條白色底褲出黎！

Prince再除埋自己條校褲...用我條白色底褲包住自己條扯起左少少...硬硬地既JJ Chok左幾下...

Chok左幾下...用我條白色底褲包住條JJ Chok左幾下...

我見到我條喺Prince手中既白色底褲脹起...脹起...

Prince將我條白色底褲穿返入我隻左腿道...佢條JJ已經變得勁粗勁長勁硬咁！

Prince就雙手擘開我對髀...然後又單手拎住自己條巨棒...用個龜頭對正我陰道...

我就連對婆仔鞋都未除落黎...就被Prince托起對腳...將我對腳仔都放到去佢膊頭上...

Prince用力挺一挺條腰…

『呀！』我被Prince個龜頭隊一隊...

前戲都未做足...就被Prince用個龜頭隊埋黎...隊到我有D痛...

Prince見隊左一下都隊唔到個龜頭入黎...

「嗄！」就再用力一隊！

『呀！好痛呀！』我雙手推住Prince嗰六舊腹肌！

好痛喔...濕都唔濕下...仲要唔戴套...無潤滑劑...就隊埋黎...整到人地好痛喔...

Prince完全無理過我既大叫...繼續隊埋黎...隊個龜頭入黎...

『呀...呀！好痛...唔好...唔好...呀！』我雙手用力推住Prince嗰六舊腹肌！嘗試唔俾佢再插個龜頭入黎...

但我對纖纖既玉手，完全唔夠力去阻止Prince既粗暴...

Prince雙手捉住仲掛喺我腰間條校裙...捉住我條小蠻腰…用力隊一隊...挺一挺...又隊一隊...

「嗄...好緊丫...嗄嗄…好窄丫...」Prince捉實我條小蠻腰大大力咁隊個龜頭入黎...

『呀...呀！好痛...呀...好痛呀！』我就感覺到我兩塊陰唇都被Prince個龜頭迫開...好似裂開咁...

「嗄...好正...嗄...好緊丫...嗄嗄…好正丫...」Prince再大大力咁挺一挺...

『好痛...好痛...呀！』Prince成條巨棒就插晒入我陰道裏面！

好似裂開咁...成條陰道好似被Prince條巨棒插到裂開左咁...

好痛...痛到入心入肺...

呢種裂開既痛...呢種痛到入心入肺既痛...就好似第一次...就好似被隻畜牲強姦...

Prince完全無理過我有幾痛...無理過我被佢插到有幾痛...

「嗄...好正...嗄...好正丫...好緊...嗄...比平時更加緊...更加窄丫！」Prince插到勁深勁入咁...

『呀...好痛呀！好痛...唔好...呀...抽返出黎...呀！』我再用雙手用力推住Prince嗰六舊腹肌！

「嗄...好正...嗄...好正丫...嗄...嗄...」Prince就捉實我條小蠻腰…抽插起黎...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪”

Prince用力抽插...急速抽插...

『呀...呀...呀...呀...呀！呀！好痛...好痛...呀！呀！呀！！！』我越痛...陰道就收得越緊...

陰道收得越緊...

「嗄...好正...嗄...好緊...嗄...好窄丫...嗄...嗄...好正丫！」Prince就越興奮咁...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

『呀！呀！好痛...呀！呀...呀...好痛呀！！！』Prince越抽插得興奮...我就越痛！

好痛丫...好痛呀！

Prince條巨棒...喺我唔夠濕既陰道裏面...出出入入...出出入入...抽插到我好痛呀！

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

我越痛就收得越緊...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

緊緊咁包實Prince條巨棒...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

但又濕唔到...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

被Prince夾硬咁抽插...抽插...

「嗄...好正...嗄...好正丫！嗄...嗄！」Prince雙手搓起我對小饅頭...

仲要係大大力咁搓起...大大力咁揸！

『呀！呀！好痛...好痛...呀...呀...呀！』Prince揸到我好痛...我對小饅頭都好痛！

我對小饅頭被Prince大大力咁揸到勁痛...陰道又被佢狂抽猛插到勁痛...

痛到我對白滑幼嫩既小腿都用力夾實Prince個頭...

「嗄...嗄...好正...嗄...好好揸...嗄...好好插...嗄...好正呀！」Prince好似發晒狂咁...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

揸實我對小饅頭...

『呀！呀！呀！呀！！！！！』

狂抽猛插！

『呀！呀！好痛...呀！呀！呀！好痛...呀！！！！！』我已經被Prince揸到...插到...痛到...喊晒口咁...

「嗄...嗄...嗄...嗄...嗄！嗄！嗄！嗄！！！！！！」Prince完全無視我D眼淚…成隻狗公咁捉住我黎屌...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

仲要越屌越興奮...

『呀！呀！呀！呀！！！！！』

興奮到就黎...

「嗄...嗄...嗄...嗄...嗄！嗄！嗄！嗄！！！！！！」

我感覺到...Prince條巨棒...喺我陰道裏面既巨棒...硬一硬…

「嗄！嗄！嗄！嗄！！！！！！」

就黎要…就黎要...

『呀！呀！唔好...呀...唔好...唔好射喺裏面呀！！！！！』

「嗄...嗄！嗄！！！！！！」Prince挺一挺...插到最入最深...

我就感覺到...喺我陰道裏既巨棒...頂住我子宮口既龜頭...震下震下...

暖暖既...精液...射下...射下...射入我子宮裏面...

我望住淫賤...賤格既Prince...慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...

今晚出完

三句預告

『唔好…唔好...』當我迷迷糊糊...

『唔好...唔好...射喺入面...唔好射喺入面…』睜開雙眼...

『唔好射…喺...豪...』豪仔？

我而家條真心正好熱 但個人就好凍
點算

死MK仔

肯肯定中出即飛

收工搭車上連登 好驚比人發現
仲要睇甜故
豪仔咁叻仔阿？
識得喺人瞓教啪人

唔得喎飛揚
今日見得最多係唔好 停呀
啪啪啪
好痛呀

囡囡就係鍾意俾死MK屌

唔一定既又

連登好似有隱藏Mode
你真係好淫囉 咁都諗得到

被你發現左添

有好男人唔要

得1個未結但都識左十幾年

prince囉 性暴力 唔敢睇今日篇文

咁要教導好長時間

都係咁啪啪啪啪啪啪姐

好痛

唔好呀

忍一陣就唔痛架啦

就係咁犯賤

轉食賓客

都唔係好暴力既
係粗魯左D姐

有快有慢啦

同呀呀呀呀呀呀呀呀

無SM成份

抽返出黎呀

放鬆 享受

做愛唔係應該要享受架咩
點解要忍

何止d 直頭粗魯到Z

啊 係喎點解詩琳可以講講下野又訓咗
渴睡症？

講起中出即飛就諗起Nikki
Cyrus呢條人渣一定要俾詩琳撚多次

仲有兩日

入果下實會有啲痛嘅

做咩唔開心

仲有十二日

失業既日子越嚟越近，未搵到工

有時佢想你唔想

都未sm唔算過份

因為太長要斬開

俾人公審最好

妹妹仔早晨
咁快又過左半星期

報報早晨
生命倒數

Ex次次都嗌痛
無計 太粗

你兩都唔開心

時間真係過得好快

放下假做廢青

各位早晨
部腦正式收皮
開唔著唔知點算

岩岩睇新聞 iMac pro聽日開賣 我而家就死機
我那有錢買丫仆街

之前賣書嘅錢 仲有你乞食嘅錢

賣書錢連條電源線都買唔起

我0日了

係呀

其實我好想買mac mini, 細細部好慳位

死Gay佬幾時先肯出新機

廢腸：我要買iMac Pro！
Emma：我買Mac Mini俾你吖～～
廢腸：我要買iMac Pro！
Emma：加隻VC～～
廢腸：

iMac唔使買mon喎

iMac pro才是皇道

要開始習慣用iPad 打文了

上回講到詩琳俾Prince唔戴套扑野喎！
詩琳就被Prince屌到勁痛咁！勁難受！
但Prince就屌到勁high咁！
仲要插到最入最深頂住子宮口咁射晒入子宮裏面！
就喺呢個時候，詩琳就醒喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『唔好…唔好...』當我迷迷糊糊...

『唔好...唔好...射喺入面...唔好射喺入面…』睜開雙眼...

『唔好射…喺...豪...』豪仔？

係...係...豪仔...

我被豪仔攬住...壓喺床上瞓...

仲要係赤裸裸咁…一絲不掛咁...

點解...點解我會發埋D咁既夢架？！

俾Prince中出...俾Prince唔戴套咁抽到最深最入咁射...

仲要射晒入子宮…

我都無試過！

最多都係試過佢唔戴套咋嘛！

仲要係得一次咁大把！

仲要唔俾佢插得咁入咁深！

仲要抽插得咁上下，佢都未有想射既衝動就俾我推返開...用口幫佢含到射！仲射到成口都係！

做乜我會夢到俾個衰人中出架？！

衰人...

嗰時想留住衰人個心...就俾佢唔戴套插入黎...

結果呢？

滿足到男人既性慾咁又點？

滿足到性慾就只有性慾...

然後呢？沒然後...

所以話...性同愛真係可以分得好開...

同豪仔赤裸裸咁瞓喺張床上...俾佢攬住黎瞓...壓住黎瞓...

大髀仲感覺到...豪仔條JJ...好似鐵棒一樣硬既JJ...壓住喺我隻大髀上...

豪仔條鐵棒...令我諗起...諗返起尋晚...

無錯喇...係尋晚...

尋晚幫豪仔破完處...用個嘴仔幫佢清潔條JJ...

含多兩含...啜多兩啜...將D精液都啜晒出黎...吞埋落肚之後...

含多兩含...啜多兩啜...將D精液都啜晒出黎...吞埋落肚之後...

『嗯...你又硬返喇？』豪仔條JJ又變返條鐵棒...

岩岩先射完...含一含又硬返…小朋友真係勁D既～

「係丫…我...我又想插...」豪仔好辛苦咁既樣...

『唔得呀！岩岩射完又無套，唔可以再插架！』無套再俾你插既話，真係會有BB架！

無套？

唔係喎...講開套...我好似有個...好似有個...

Doris之前咪...俾過個士多啤梨味既Dom Dom我...放左喺...手袋仔？！

我就立即跳落床，赤裸裸咁彈下跳下咁走去搵返個手袋仔...

「詩琳姐姐...」豪仔好似有D困惑咁。

『你等等我先～』我就摷下摷下個手袋仔...

我摷多兩摷...喺個手袋仔裏面摷多兩摷...

『真係有！』我喺個手袋仔裏面摷返Doris之前俾我嗰個士多啤梨味既Dom Dom出黎！

我就拎住個Dom Dom彈下跳下咁上返豪仔張床～

『你係唔係想...再同我做？』我就咬住唇咁問一問豪仔～

「想丫！想丫！好想丫！」豪仔摸住自己條鐵棒點晒頭咁！

『唔...不過今次要戴套架喎～』我就拎住個Dom Dom喺豪仔面前Fing下Fing下～

雖然戴左套就無頭先唔戴套咁舒服...

之不過豪仔呢D無經驗既...忍唔住走火就大件事...

「嗯嗯！」豪仔諗都唔諗就點晒頭咁！

『嗯～咁好啦～』睇你個心急樣～

我就跪喺豪仔面前，用對小饅頭...夾住佢條鐵棒...乳交...

「嗄！嗄...」Chok下Chok下...用對小饅頭夾住豪仔條鐵棒Chok下Chok下...

越Chok就越硬…感覺到夾喺我波罅之間既鐵棒越Chok越硬...

豪仔真係扯到勁直勁硬！

呢種年紀既小朋友真係...最能夠滿足姐姐既性慾～

「嗄…好正...嗄...詩琳姐姐對...對波...嗄...」豪仔被我乳交到情迷意亂咁望實我...

條鐵棒又再硬D...又再長D...又再直D...

我就拆一拆開個包裝袋，拎個濕滑滑既士多啤梨味既Dom Dom出黎！

豪仔就眼甘甘咁望住我...用個嘴仔...含住個Dom Dom…套落佢個龜頭道...

好大陣士多啤梨味...

成個Dom Dom…都係士多啤梨味...

『嗯...嗯...』我用個嘴仔...幫豪仔戴套...

「嗄...嗄...」豪仔又好配合咁挺一挺條鐵棒...扯到直一直...硬一硬…

豪仔挺一挺條鐵棒扯到又直又硬...再加上唔係太粗...所以都好易容咁...好易容咁套落去...

『嗯...嗯...』好易容咁套到落低...套晒成支...個龜頭都頂左我喉嚨幾下...

我打量一下豪仔條鐵棒...戴上Dom Dom既鐵棒...

『瞓低先～』我望住豪仔條鐵棒～

「嗯嗯…」豪仔又好乖乖咁瞓直個人係床上…

我就拎住豪仔條鐵棒...騎一騎上去...騎上豪仔條鐵棒道...

掃一掃...拎住豪仔條鐵棒...用佢個龜頭...掃一掃我塊陰唇...

豪仔就瞓喺床上...眼甘甘咁望住...望住我單手拎住佢條鐵棒...掃下掃下...用佢個龜頭掃下我塊陰唇...

可能係因為Dom Dom既潤滑劑...再加上我塊陰唇都仲係好濕好濕...濕到掃一掃都滴出水咁...豪仔個龜頭好快就被我塊陰唇吸住左...

『嗯...嗯...』我以鴨仔坐姿輕輕一坐...『啊～』

半條鐵棒就插左入我陰道裏面...

雖然話戴左套...但因為豪仔條鐵棒唔係太粗...插入黎都唔會好似俾舊膠磨住磨住咁...都幾舒服...

豪仔就望住佢自己條鐵棒被我陰道吞左半支...

我就再輕輕咁Un下Un下...唔Un得太低...唔插得太深...輕輕咁Un下Un下...

豪仔嗰半條鐵棒就喺我既陰道裏出出入入...出出入入...

「嗄...嗄...嗄！嗄...嗄...嗄！」豪仔就雙手摸住我對雪白幼嫩既大髀...俾我輕輕咁Un...輕輕咁Un下Un下...

我輕輕咁Un下Un下...對小饅頭就彈下彈下...

唔好話小饅頭咁細就無睇頭！彈起上黎好睇過D巨乳多多聲！

起碼挺身D！Keep到個波形！

「嗄...嗄！嗄！嗄...嗄！嗄！」豪仔雙手摸下摸下摸我對雪白幼嫩既大髀...又望住我對小饅頭彈下彈下咁...俾我Un下Un下...

『嗯...嗯...啊～啊～』我感覺到喺我陰道裏面既鐵棒再扯得長D...扯得硬D...

我仲以為已經到左完全體添...原來仲有得長～仲有得硬～

唔知今次…可以玩到幾耐呢？

今晚出完

三句預告

[Day 11－情不自禁] PART 02

『嗯...嗯...啊～嗯...嗯...』我繼續以鴨仔坐姿坐豪仔條鐵棒上...輕輕咁Un下...Un下...

「嗄...嗄...嗄！嗄...嗄！嗄...」豪仔雙手摸下摸下我對雪白幼嫩既大髀...眼甘甘咁望實我對小饅頭...彈下彈下...

咁快完

已經將[Day 11－情不自禁] PART 01 upload上facebook同紙言

聽日又有架喇

用iPad 出文勁辛苦

IMac冇得插PS4

就嚟有新post

快手推爆佢先

PS4用投射啦

我部機又仆左街

唔好推住 我部機又死左 開唔到post

唔係囉 一D都唔淫 係正常嘅推理啫

飛揚巴終於肯出篇用波gap夾J啦

推推

早呀 #新黎報到

hello你好啊

淫箵推理到

小饅頭夾腸

熊熊

妹妹仔早

頻臨絕種早晨
歡迎歡迎